# Copyright (c) 2021 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MWC Core 2.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/mwc-core\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-02T14:22:08+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: mwc-core\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: mwc-core.php
msgid "MWC Core."
msgstr "MWC Core."

#: configurations/features.php:81
msgid "Cost of goods"
msgstr "상품 가격"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:84
#, php-format
msgid "Track profit and cost of goods for your store. Generate profit reports by date, product, category, and more. This feature replaces the %1$sCost of Goods%2$s plugin."
msgstr "스토어에 대한 상품의 이익과 비용을 추적하세요. 날짜, 제품, 카테고리 등에 따라 이익 리포트를 생성하세요. 이 기능은 %1$sCost of Goods%2$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:104
msgid "Ecommerce emails"
msgstr "전자상거래 이메일"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:107
#, php-format
msgid "Customize your emails to reflect your brand and increase customer loyalty. This feature replaces the %1$sWooCommerce Email Customizer%2$s plugin."
msgstr "브랜드를 반영하고 고객 충성도를 높이도록 이메일을 사용자 정의하세요. 이 기능은 %1$sWooCommerce Email Customizer%2$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:136
msgid "Google analytics"
msgstr "Google 애널리틱스"

#. translators: Placeholders: %1$s and %3$s - <a> tag for the plugin link, %2$s and %4$s - </a> tag
#: configurations/features.php:139
#, php-format
msgid "Track advanced eCommerce events and more with Google Analytics. This feature replaces the %1$sGoogle Analytics%2$s and %3$sGoogle Analytics Pro%4$s plugins."
msgstr "Google 애널리틱스를 통해 고급 eCommerce 이벤트 등을 추적하세요. 이 기능은 %1$sGoogle Analytics%2$s 및 %3$sGoogle Analytics Pro%4$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:170
msgid "Sequential order numbers"
msgstr "순차적 주문 번호"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:173
#, php-format
msgid "Format order numbers, change your starting number, and differentiate free orders. This feature replaces the %1$sSequential Order Numbers Pro%2$s plugin."
msgstr "주문 번호 형식을 지정하고, 시작 번호를 변경하고, 무료 주문을 구분합니다. 이 기능은 %1$sSequential Order Numbers Pro%2$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:192
#: src/WooCommerce/Pages/Orders/Columns/ShipmentTrackingColumn.php:24
msgid "Shipment tracking"
msgstr "배송 추적"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:195
#, php-format
msgid "Share shipment tracking information with your customers. Open one of your Processing orders to get started. This feature replaces the %1$sShipment Tracking%2$s plugin."
msgstr "운송 추적 정보를 고객과 공유하세요. 시작하려면 처리 중인 주문 중 하나를 여세요. 이 기능은 %1$sShipment Tracking%2$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:207
msgid "Discount links"
msgstr "할인 링크"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:210
#, php-format
msgid "Share discount links with your customers and add coupons from ads, email campaigns, or social links. Create or edit a coupon to get started. This feature replaces the %1$sURL Coupons%2$s plugin."
msgstr "고객과 할인 링크를 공유하고 광고, 이메일 캠페인 또는 소셜 링크의 쿠폰을 추가합니다. 시작하려면 쿠폰을 만들거나 편집하세요. 이 기능은 %1$sURL Coupons%2$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:228
msgid "Gift certificates"
msgstr "상품권"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the plugin link, %2$s - </a> tag
#: configurations/features.php:231
#, php-format
msgid "Create custom gift certificates that your customers can purchase and send to their friends and family. This feature replaces the %1$sPDF Product Vouchers%2$s plugin."
msgstr "고객이 구매하여 친구 및 가족에게 보낼 수 있는 맞춤형 상품권을 만드세요. 이 기능은 %1$sPDF Product Vouchers%2$s 플러그인을 대체합니다."

#: configurations/features.php:265
msgid "Abandoned checkout reminders"
msgstr "중단된 결제 미리 알림"

#: configurations/features.php:266
msgid "Automatically track cart activity and send an email reminder to recover lost revenue."
msgstr "카트 활동을 자동으로 추적하고 손실된 수익을 복구하기 위해 이메일 알림을 보냅니다."

#: configurations/features.php:295
#: src/Payments/Providers/StripeProvider.php:25
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:74
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:185
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: configurations/features.php:296
msgid "Accept credit card payments using Stripe."
msgstr "Stripe를 사용하여 신용카드 결제를 수락할 수 있습니다."

#: configurations/features.php:306
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:100
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:41
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:42
#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:80
msgid "Marketplaces"
msgstr "마켓플레이스"

#: configurations/features.php:307
msgid "Sell to millions of customers from one place. Offer your products everywhere, from Amazon to Instagram, all from your own online store."
msgstr "한 곳에서 수백만의 고객에게 판매할 수 있습니다. Amazon에서 Instagram에 이르기까지 어느 곳에나 고객님의 제품을 고객님의 온라인 스토어에서 제공하세요."

#: configurations/features.php:328
msgid "Take administration of order fulfillment to the next level! View latest shipping rates from your favorite providers, print labels in one click, and automate shipment tracking and customer email notifications."
msgstr "주문 처리 관리를 한 단계 높입니다! 즐겨찾는 공급업체의 최신 운송료를 확인하고, 클릭 한 번으로 레이블을 인쇄하고, 발송 추적 및 고객 이메일 알림을 자동화할 수 있습니다."

#: src/API/Controllers/AccountController.php:108
msgid "The reseller private label ID (1 means GoDaddy, so not a reseller)."
msgstr "리셀러 비공개 레이블 ID(1은 GoDaddy를 의미하므로, 리셀러가 아님)."

#: src/API/Controllers/AccountController.php:114
msgid "Whether the account can manually switch between extension versions."
msgstr "확장 버전 사이에서 계정을 수동으로 전환할 수 있는지 여부입니다."

#: src/API/Controllers/AccountController.php:120
msgid "Whether or not the site is sold by a reseller."
msgstr "리셀러가 사이트를 판매하는지 여부입니다."

#: src/API/Controllers/AccountController.php:126
msgid "The product plan the given account or site has purchased"
msgstr "해당 계정 또는 사이트에서 구매한 제품 요금제"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:132
msgid "The hosting platform the given account or site is running on"
msgstr "해당 계정 또는 사이트를 실행 중인 호스팅 플랫폼"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:138
msgid "The ID of the customer"
msgstr "고객 ID"

#: src/API/Controllers/AccountController.php:144
msgid "The ID of the Federation Partner"
msgstr "페더레이션 파트너 ID"

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:117
msgid "A list of businesses."
msgstr "비즈니스 목록."

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:124
msgid "The unique identifier for the business."
msgstr "비즈니스에 대한 고유한 ID."

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:128
msgid "The legal name of the business."
msgstr "비즈니스의 법적 이름."

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:132
msgid "A list of stores associated with the business."
msgstr "비즈니스와 관련된 스토어 목록."

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:138
msgid "The display name of the store."
msgstr "스토어 표시 이름."

#: src/API/Controllers/Platform/StoresController.php:143
msgid "The unique identifier for the store."
msgstr "스토어에 대한 고유한 ID."

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:84
msgid "The access token string as issued by the authorization server."
msgstr "권한 부여 서버에서 발급한 액세스 토큰 문자열."

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:90
msgid "Number of seconds to expiration of the access token."
msgstr "액세스 토큰이 만료될 때까지의 시간(초)입니다."

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:96
msgid "The scope the token granted."
msgstr "토큰이 부여한 범위입니다."

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:102
msgid "Access Token ID."
msgstr "액세스 토큰 ID."

#: src/Auth/API/Controllers/TokenController.php:108
msgid "The type of token this is."
msgstr "토큰 유형입니다."

#: src/Auth/Sso/WordPress/Events/Subscribers/ForceCareAgentAdminRoleSubscriber.php:61
msgid "The care agent account on this site has been misconfigured. Please log in again to fix this issue."
msgstr "이 사이트의 지원 담당자 계정이 잘못 구성되었습니다. 이 문제를 해결하려면 다시 로그인하시기 바랍니다."

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/Handlers/SsoInterceptorHandler.php:103
msgid "Something went wrong when creating the user account."
msgstr "사용자 계정을 만드는 동안 문제가 발생했습니다."

#. translators: Placeholder: %s account username
#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/Handlers/SsoInterceptorHandler.php:131
#, php-format
msgid "User %s could not be logged in."
msgstr "%s 사용자가 로그인할 수 없습니다."

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/MainAdminDeleteInterceptor.php:157
msgid "You cannot delete the main administrator account."
msgstr "기본 관리자 계정은 삭제할 수 없습니다."

#: src/Auth/Sso/WordPress/Interceptors/MainAdminDeleteInterceptor.php:159
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/Client/Client.php:432
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/Configuration/CartRecoveryEmailsFeatureRuntimeConfiguration.php:73
msgid "Automatically track cart activity and recover lost revenue with a dedicated email campaign."
msgstr "전용 이메일 캠페인을 통해 카트 활동을 자동으로 추적하고 손실된 수익을 복구하세요."

#: src/Email/RemoteRenderingEmailService.php:130
msgid "Unknown error."
msgstr "알 수 없는 오류입니다."

#: src/Email/Repositories/EmailSenderRepository.php:108
msgid "Unable to retrieve the email sender data."
msgstr "이메일 보낸 사람 데이터를 가져올 수 없습니다."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/DataProviders/CheckoutDataProvider.php:56
msgctxt "Subject of greeting when name is not known (this can be translated to empty string for languages where \"Hi there!\" cannot be rendered as in English and it will result in just \"Hi!\")"
msgid "there"
msgstr "안녕하세요?"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:43
#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:116
msgid "Did you forget something?"
msgstr "잊어버린 사항이 있으신가요?"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:57
#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:146
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:62
msgid "Hey there! You left your shopping cart without completing your purchase just a bit ago. It's not too late to complete your purchase! All of the products are still waiting for you."
msgstr "안녕하세요! 조금 전에 구매를 완료하지 않고 쇼핑 카트를 놓고 가셨습니다. 구매를 완료하기에 아직 늦지 않았습니다! 모든 제품이 아직 고객님을 기다리고 있습니다."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:76
msgid "Button text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:82
msgid "Complete your purchase"
msgstr "구매 완료"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailContent.php:92
msgid "Trouble checking out? We're here to help. Please reply to this email if you have any questions or need our assistance."
msgstr "결제에 어려움이 있으신가요? 저희가 도와드리겠습니다. 문의 사항이 있거나 저희 지원이 필요하신 경우 이 이메일에 응답해 주세요."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:60
msgid "Cart Recovery"
msgstr "카트 복구"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:61
msgid "Send a reminder email to customers that left products in their cart but didn't complete the checkout."
msgstr "카트에 제품을 남겨 놓고 결제를 완료하지 않은 고객에게 미리 알림 이메일을 보냅니다."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/CartRecoveryEmailNotification.php:105
msgid "Hey {{customer_first_name}}, did you forget something?"
msgstr "{{customer_first_name}} 님, 잊은 내용이 없으신가요?"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:14
#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:14
msgid "Hey {{customer_first_name}}!"
msgstr "{{customer_first_name}} 님, 안녕하세요!"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:22
msgid "Your shopping cart has been reserved and is still waiting for you! In your cart, you left the following products:"
msgstr "쇼핑 카트가 보관되었으며 고객님을 아직 기다리고 있습니다! 고객님의 카트에 다음 제품이 남아 있습니다."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/SecondCartRecoveryEmailContent.php:30
msgid "It's not too late to complete this purchase -- these products are still waiting for you!"
msgstr "이 구매를 완료하기에 아직 늦지 않았습니다. 해당 제품은 여전히 고객님을 기다리고 있습니다!"

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:22
msgid "Your shopping cart was reserved a few days ago and it will expire soon. In your cart, you left the following products:"
msgstr "쇼핑 카트가 며칠 전에 예약되었으며 곧 만료됩니다. 고객님의 카트에 다음 제품이 남아 있습니다."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Models/ThirdCartRecoveryEmailContent.php:30
msgid "Ready to complete this purchase before your cart expires? Click the above button to purchase these items."
msgstr "카트가 만료되기 전에 이 구매를 완료할 준비가 되셨나요? 해당 상품을 구매하려면 위의 버튼을 클릭하세요."

#: src/Features/CartRecoveryEmails/Settings/OptOutSetting.php:27
msgid "Your email and cart will be saved so we can send you an email reminder about this order."
msgstr "이메일 및 카트가 저장되며 이 주문에 대해 이메일 미리 알림을 보내드릴 수 있습니다."

#: src/Features/Commerce/Catalog/Helpers/CheckForDeletedProductHelper.php:75
msgid "You attempted to edit an item that does not exist. Perhaps it was deleted?"
msgstr "존재하지 않는 상품 편집을 시도하셨습니다. 삭제되었을 가능성이 있나요?"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/Handlers/CommerceProductUuidRequestHandler.php:48
msgid "Product not found."
msgstr "제품을 찾을 수 없습니다."

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:149
msgid "Product categories must be deleted in Commerce Home"
msgstr "상거래 홈에서 제품 카테고리를 삭제해야 합니다"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:150
msgid "Delete product category"
msgstr "제품 카테고리 삭제"

#. translators: External link icon
#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductCategoryDeleteInterceptor.php:152
#, php-format
msgid "Delete %s"
msgstr "%s 삭제"

#: src/Features/Commerce/Catalog/Interceptors/ProductEditInterceptor.php:82
msgid "The \"Any\" attribute cannot be used for variable products synced with your GoDaddy Commerce product catalog. Please specify the attribute value for each variation, then save your changes."
msgstr "‘Any’ 속성은 GoDaddy 상거래 제품 카탈로그와 동기화된 가변 제품에 사용할 수 없습니다. 각 선택 옵션의 속성 값을 지정한 다음 변경 사항을 저장하세요."

#. translators: %1$s opening anchor tag; %2$s closing anchor tag
#: src/Features/Commerce/Inventory/Interceptors/StockManagementSettingInterceptor.php:130
#, php-format
msgid "Required for storing Product data in Commerce Home. Stock management can be enabled or disabled per product. Learn more about %1$sproduct inventory settings%2$s."
msgstr "상거래 홈에서 제품 데이터를 저장하는 데 필요합니다. 제품마다 재고 관리를 활성화 또는 비활성화할 수 있습니다. %1$s제품 재고 설정%2$s에 대해 자세히 알아보기."

#: src/Features/Commerce/Inventory/Interceptors/StockManagementSettingInterceptor.php:140
msgid "Inventory amounts displayed on the frontend reflect total available for purchase and exclude reserved stock."
msgstr "프론트엔드에 표시된 재고 금액은 구매할 수 있는 총액을 반영하며 보관된 재고는 제외합니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - a product name, %2$s - a product SKU, %3$s - an API error message
#: src/Features/Commerce/Inventory/Services/OrderReservationsService.php:75
#, php-format
msgid "An error occurred while reserving stock for %1$s (%2$s). %3$s"
msgstr "%1$s(%2$s)에 대한 재고를 보관하는 동안 오류가 발생했습니다. %3$s"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:95
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:241
msgid "Available Pickup Locations"
msgstr "사용할 수 있는 픽업 위치"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:98
msgid "Select the location(s) that should be available for local pickup."
msgstr "현지 픽업에 사용할 수 있는 위치를 선택합니다."

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupAdminInterceptor.php:195
msgid "Pickup location"
msgstr "픽업 위치"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:261
msgid "No pickup locations available"
msgstr "사용할 수 있는 픽업 위치 없음"

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:263
msgid "Please choose another shipping method, or contact the store for a pickup location."
msgstr "다른 운송 방법을 선택하거나 픽업 위치에 대해 스토어에 문의하세요."

#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupCustomerInterceptor.php:407
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupEmailsInterceptor.php:144
#: src/Features/Commerce/Locations/Interceptors/LocalPickupEmailsInterceptor.php:174
msgid "Pickup Location Information"
msgstr "픽업 위치 정보"

#: src/Features/Commerce/Repositories/CommerceContextRepository.php:54
msgid "Missing or invalid store ID"
msgstr "누락 또는 유효하지 않은 스토어 ID"

#: src/Features/EmailNotifications/API/API.php:66
msgid "This token is expired"
msgstr "이 토큰은 만료되었습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:278
msgid "Cannot generate a preview for an email notification that is not editable."
msgstr "편집할 수 없는 이메일 알림의 미리보기를 생성할 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:442
msgid "The settings parameter is required."
msgstr "이 설정 파라미터는 필수입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:527
msgid "Cannot send a test email for an email notification that is not editable."
msgstr "편집ㅈ할 수 없는 이메일 알림의 테스트 이메일을 보낼 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:693
#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:235
msgid "The site has email template overrides and hasn't enabled the Email Notifications feature."
msgstr "사이트에 이메일 템플릿 재정의가 있으며 이메일 알림 기능을 사용하도록 설정되지 않았습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:956
msgid "Unique email notification ID."
msgstr "고유한 이메일 알림 ID."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:962
msgid "Unique email notification name (matches the ID)."
msgstr "고유한 이메일 알림 이름(ID와 일치)."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:968
msgid "Email notification label."
msgstr "이메일 알림 레이블."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:974
msgid "Email notification description."
msgstr "이메일 알림 설명."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:980
msgid "ID of the template used by this email notification."
msgstr "이 이메일 알림에 사용된 템플릿 ID."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:986
msgid "A list of categories that the email notification belongs to."
msgstr "이메일 알림이 속하는 카테고리 목록."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:995
msgid "Email notification status"
msgstr "이메일 알림 상태"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1002
msgid "Whether the email notification can only be sent manually."
msgstr "이메일 알림을 수동으로만 보낼 수 있는지 여부입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1008
msgid "Whether the email notification will be sent to administrators."
msgstr "이메일 알림이 관리자에게 전송되는지 여부입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1014
msgid "A list of placeholders that are available for the email notification."
msgstr "이메일 알림에 사용할 수 있는 자리 표시자 목록입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1023
msgid "URL for the WooCommerce email settings screen for the email notification"
msgstr "이메일 알림에 대한 WooCommerce 이메일 설정 화면의 URL"

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1046
msgid "Unique email notification category ID."
msgstr "고유한 이메일 알림 카테고리 ID."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailNotificationsController.php:1052
msgid "Email notification category name."
msgstr "이메일 알림 카테고리 이름."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:242
msgid "A non-empty settings or subgroups parameter must be provided."
msgstr "비어 있지 않은 설정 또는 하위 그룹 파라미터를 제공해야 합니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:324
msgid "Unique email template ID."
msgstr "고유한 이메일 템플릿 ID."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:330
msgid "Unique email template name (matches the ID)."
msgstr "고유한 이메일 템플릿 이름(ID와 일치)."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:336
msgid "Email template label."
msgstr "이메일 템플릿 레이블."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:342
msgid "List of email content placeholders."
msgstr "이메일 콘텐츠 자리 표시자 목록입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesController.php:351
msgid "Email template preview."
msgstr "이메일 템플릿 미리보기."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:57
msgid "Unique email template setting name."
msgstr "고유한 이메일 템플릿 설정 이름."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:63
msgid "Email template setting label."
msgstr "이메일 템플릿 설정 레이블."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:69
msgid "Email template settings subgroups."
msgstr "이메일 템플릿 설정 하위 그룹."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/EmailTemplatesSettingsController.php:78
msgid "Root settings for an email template."
msgstr "이메일 템플릿용 루트 설정."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:185
#, php-format
msgid "This email address belongs to another store. Please enter a different email address. If you already own this address, please reach out via %1$sGet Help%2$s."
msgstr "이 이메일 주소는 다른 스토어에 속합니다. 다른 이메일 주소를 입력하세요. 귀하가 이 주소를 이미 소유하는 경우 %1$s도움말 보기%2$sㄹ를 통해 문의하시기 바랍니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:278
msgid "Sender unique ID."
msgstr "보낸 사람 고유 ID."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:284
msgid "Sender email address."
msgstr "보낸 사람 이메일 주소."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:290
msgid "The date and time when the sender was verified in our system."
msgstr "보낸 사람이 당사 시스템에서 확인된 날짜와 시간입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:296
msgid "How the sender was verified."
msgstr "보낸 사람이 확인된 방법입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SendersController.php:302
msgid "Sender status."
msgstr "보낸 사람 상태."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:285
msgid "Unique email notification setting ID."
msgstr "고유한 이메일 알림 설정 ID."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:291
msgid "Unique email notification setting name (matches the ID)."
msgstr "고유한 이메일 알림 설정 이름(ID와 일치)."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:297
msgid "Email notification setting label."
msgstr "이메일 알림 설정 레이블."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:303
msgid "Email notification setting description."
msgstr "이메일 알림 설정 설명."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:309
msgid "A list of available options for the email notification setting values."
msgstr "이메일 알림 설정 값에 사용할 수 있는 옵션 목록."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:318
msgid "Email notification setting default value."
msgstr "이메일 알림 설정 기본 값."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:324
msgid "Email notification setting value."
msgstr "이메일 알림 설정 값."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:330
msgid "Whether the email notification setting can have multiple values."
msgstr "이메일 알림 설정에 여러 값이 포함될 수 있는지 여부입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:336
msgid "Whether the email notification setting is required."
msgstr "이메일 알림 설정이 필수인지 여부입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:342
msgid "Email notifications setting group, if applicable."
msgstr "해당하는 경우, 이메일 알림 설정 그룹."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:348
msgid "Email notifications setting control details."
msgstr "이메일 알림 설정 제어 세부 정보."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:354
msgid "Email notifications setting control type."
msgstr "이메일 알림 설정 제어 유형."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:360
msgid "A list of available options for the email notification setting control."
msgstr "이메일 알림 설정 제어에 사용할 수 있는 옵션 목록."

#: src/Features/EmailNotifications/API/Controllers/SettingsController.php:369
msgid "Optional input placeholder for the email notification setting control."
msgstr "이메일 알림 설정 제어에 대한 옵션 입력 자리 표시자."

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:163
#, php-format
msgid "Could not match an email notification ID to a \"%s\" WooCommerce email ID."
msgstr "이메일 알림 ID를 ‘%s’ WooCommerce 이메일 ID와 일치시킬 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:193
#, php-format
msgid "Could not match a WooCommerce email ID to a \"%s\" email notification ID."
msgstr "WooCommerce 이메일 ID를 ‘%s’ 이메일 알림 ID와 일치시킬 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataSources/WooCommerce/EmailNotificationAdapter.php:622
#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/WooCommerce/EmailNotificationDataStore.php:93
#, php-format
msgid "Could not find source WooCommerce email with ID \"%s\"."
msgstr "ID ‘%s’이(가) 포함된 원본 WooCommerce 이메일을 찾을 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailContentDataStore.php:65
#, php-format
msgid "No content template file found for the ID %s."
msgstr "ID %s에 대한 콘텐츠 템플릿 파일을 찾을 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:71
#, php-format
msgid "No email notification found with the ID %s."
msgstr "%s ID가 포함된 이메일 알림을 찾을 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:78
#, php-format
msgid "The class for %s must implement the EmailNotificationContract interface"
msgstr "%s의 클래스는 EmailNotificationContract 인터페이스를 구현해야 합니다"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailNotificationDataStore.php:88
#, php-format
msgid "The email notification with ID %s is not available on this site"
msgstr "ID %s이(가) 포함된 이메일 알림은 이 사이트에서 사용할 수 없습니다"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:59
#, php-format
msgid "No email notification template found with the ID %s."
msgstr "%s ID가 포함된 이메일 템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:68
#, php-format
msgid "The class for %s must implement the EmailTemplateContract interface"
msgstr "%s의 클래스는 EmailTemplateContract 인터페이스를 구현해야 합니다"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/EmailTemplateDataStore.php:91
#, php-format
msgid "No template file found with the ID %s."
msgstr "ID %s이(가) 포함된 템플릿 파일이 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/OptionsSettingsDataStore.php:40
#, php-format
msgid "Invalid template for the option name \"%s\": it should contain a {{setting_id}} placeholder."
msgstr "유효하지 않은 옵션 이름 템플릿 ‘%s’: {{setting_id}} 자리 표시자를 포함해야 합니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/SettingsDataStore.php:48
#, php-format
msgid "No settings found with the ID %s."
msgstr "%s ID가 포함된 설정을 찾을 수 없습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/SettingsDataStore.php:57
#, php-format
msgid "The class name for %s must implement ConfigurableContract"
msgstr "%s의 클래스 이름은 ConfigurableContract를 구현해야 합니다"

#: src/Features/EmailNotifications/DataStores/WooCommerce/EmailNotificationDataStore.php:140
#, php-format
msgid "No WooCommerce email found for \"%s\""
msgstr "‘%s’에 대한 WooCommerce 이메일이 없습니다"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:151
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:152
msgid "Extensions"
msgstr "확장자"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:153
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailNotifications.php:154
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:36
#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:45
msgid "Email Notifications"
msgstr "이메일 알림"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:37
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#: src/Features/EmailNotifications/EmailsPage.php:187
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:251
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:296
msgid "New"
msgstr "신규"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:39
msgid "Cancelled order"
msgstr "취소된 주문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:40
msgid "Sent to chosen recipient(s) when an order is marked cancelled (if it was previously processing or on-hold)."
msgstr "주문이 취소된 것으로 표시되면(이전에 처리되었거나 보류 중인 경우) 선택한 수신자에게 전송됩니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:52
msgid "[{{site_title}}]: Order #{{order_number}} has been cancelled"
msgstr "[{{site_title}}]: #{{order_number}} 주문이 취소되었습니다"

#. translators: %1$s: Order number, %2$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CancelledOrderEmailNotification.php:83
#, php-format
msgid "Notification to let you know &mdash; order #%1$s belonging to %2$s has been cancelled:"
msgstr "알림 &mdash; 다음과 같이 %2$s에 속하는 주문 #%1$s이 취소되었습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Completed order"
msgstr "완료된 주문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is marked completed and usually indicates that the order has been shipped."
msgstr "주문이 완료된 것으로 표시되면 고객에게 전송되며 이는 일반적으로 주문이 발송되었음을 나타냅니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:64
msgid "We have finished processing your order."
msgstr "주문 처리가 완료되었습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CompletedOrderEmailNotification.php:78
msgid "Your {{site_title}} order is now complete"
msgstr "고객님의 {{site_title}} 주문이 지금 완료되었습니다"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:39
msgid "Customer invoice / order details"
msgstr "고객 청구서/주문 상세 정보"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:40
msgid "Emails containing order information and payment links sent manually."
msgstr "수동으로 발송되는 주문 정보 및 결제 링크를 포함한 이메일입니다."

#. translators: %1$s Site title, %2$s Order pay link
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:79
#, php-format
msgid "An order has been created for you on %1$s. Your invoice is below, with a link to make payment when you’re ready: %2$s"
msgstr "%1$s에서 주문이 생성되었습니다. 준비가 완료되면 고객님의 청구서는 다음과 같으며 결제할 수 있는 링크가 포함되어 있습니다: %2$s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:87
msgid "Pay for this order"
msgstr "이 주문에 대한 결제"

#. translators: %s Order date
#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:92
#, php-format
msgid "Here are the details of your order placed on %s:"
msgstr "다음은 %s에 주문된 상품 상세 정보입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerInvoiceEmailNotification.php:108
msgid "Invoice for order #{{order_number}} on {{site_title}}"
msgstr "{{site_title}}에서 주문한 주문 #{{order_number}}에 대한 청구서"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:38
msgid "Customer note"
msgstr "고객 메모"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:39
msgid "Sent to customer when you add a note to an order."
msgstr "주문에 메모를 추가하면 고객에게 발송됩니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:89
msgid "The following note has been added to your order:"
msgstr "다음 메모가 주문에 추가되었습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:91
msgid "As a reminder, here are your order details:"
msgstr "다음은 주문 상세 정보입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/CustomerNoteEmailNotification.php:105
msgid "Note added to your {{site_title}} order from {{order_date}}"
msgstr "{{order_date}}에서 {{site_title}} 주문에 메모 추가됨"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailContent.php:82
msgid "Heading"
msgstr "제목"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailContent.php:99
msgid "Additional content"
msgstr "추가 콘텐츠"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:41
msgctxt "name of the default email notification template"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:117
msgid "Container"
msgstr "컨테이너"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:119
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:149
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:196
msgid "Background color"
msgstr "기본 배경색"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:123
msgid "Email width"
msgstr "이메일 너비"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:132
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:443
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/MyPaymentMethods/PaymentMethodView.php:68
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:150
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:133
msgid "Full"
msgstr "완전"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:141
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:146
msgid "Header image"
msgstr "헤더 이미지"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:155
#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:174
msgid "Text"
msgstr "Text"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:166
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:168
msgid "Body background color"
msgstr "본문 배경 색상"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:177
msgid "Link color"
msgstr "링크 색상"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:184
msgid "Headings"
msgstr "머리글"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:187
msgid "H1 font size"
msgstr "H1 글꼴 크기"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:188
msgid "H2 font size"
msgstr "H2 글꼴 크기"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:189
msgid "H3 font size"
msgstr "H3 글꼴 크기"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:194
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:197
msgid "Label color"
msgstr "레이블 색상"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:206
msgid "Footer"
msgstr "바닥글"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:214
msgid "Footer text"
msgstr "바닥글 텍스트"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:242
msgid "Text color"
msgstr "텍스트 색상"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:262
msgid "Font family"
msgstr "글꼴 모음"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/DefaultEmailTemplate.php:287
msgid "Font size"
msgstr "글꼴 크기"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:205
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:284
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:224
msgid "Preview text"
msgstr "미리보기 텍스트"

#. translators: %1$s - opening a HTML tag, %2$s - closing a HTML tag
#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:229
#, php-format
msgid "Preview text is shown after the subject line in some email inboxes. Maximum: 150 characters. %1$sLearn more%2$s"
msgstr "미리보기 텍스트는 일부 이메일 수신함에서 제목줄 뒤에 표시됩니다. 최대: 150자. %1$s자세히 알아보기%2$s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:234
msgid "Enter preview text"
msgstr "미리보기 텍스트 입력"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/EmailNotification.php:264
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:41
msgid "Failed order"
msgstr "실패한 주문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:42
msgid "Sent to chosen recipient(s) when an order is marked failed (if it was previously pending or on-hold)."
msgstr "주문이 실패로 표시되면(이전에 보류 중이었거나 연기된 경우) 선택한 수신자에게 전송됩니다."

#. translators: %1$s: Order number. %2$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:72
#, php-format
msgid "Payment for order #%1$s from %2$s has failed. The order was as follows:"
msgstr "%2$s에서 주문 #%1$s 결제에 실패했습니다. 주문은 다음과 같습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/FailedOrderEmailNotification.php:93
msgid "[{site_title}]: Order #{order_number} has failed"
msgstr "[{site_title}]: #{order_number} 주문에 실패했습니다"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:32
#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:31
msgid "Item shipped"
msgstr "상품 발송 완료"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:33
msgid "Sent to customers when tracking information is added for one or more items in their orders."
msgstr "해당 주문에서 하나 이상의 상품에 대한 추적 정보가 추가되면 고객에게 발송됩니다."

#. translators: Placeholder: %s - Customer first name
#. translators: %s: Customer username
#. translators: %s: Customer first name
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:62
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:92
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:79
#: src/Features/EmailNotifications/Traits/IsCustomerEmailNotificationTrait.php:24
#: templates/woocommerce/emails/customer-item-shipped.php:36
#: templates/woocommerce/emails/plain/customer-item-shipped.php:31
#: templates/woocommerce/emails/plain/ready-for-pickup.php:31
#: templates/woocommerce/emails/ready-for-pickup.php:36
#, php-format
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕하세요. %s 님,"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:63
#: templates/woocommerce/emails/customer-item-shipped.php:38
#: templates/woocommerce/emails/plain/customer-item-shipped.php:32
msgid "An item from your order has shipped!"
msgstr "주문한 상품이 발송되었습니다!"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ItemShippedEmailNotification.php:77
msgid "An item from {{site_title}} order #{{order_number}} has shipped!"
msgstr "{{site_title}}에서 주문한 #{{order_number}} 상품이 발송되었습니다!"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:27
msgid "New account"
msgstr "새 계정"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:28
msgid "Sent to customers when they sign up via checkout or account pages."
msgstr "고객이 결제 또는 계정 페이지를 통해 등록하면 고객에게 발송됩니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:39
msgid "Your {{site_title}} account has been created!"
msgstr "{{site_title}} 계정이 생성되었습니다!"

#. translators: %1$s: Site title, %2$s: Username, %3$s: My account link
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:97
#, php-format
msgid "Thanks for creating an account on %1$s. Your username is %2$s. You can access your account area to view orders, change your password, and more at: %3$s"
msgstr "%1$s에서 계정을 만들어 주셔서 감사합니다. 사용자 이름은 %2$s입니다. 계정 영역에 액세스하여 주문 보기, 암호 변경 등을 수행할 수 있는 링크: %3$s"

#. translators: %s: Auto generated password
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewAccountEmailNotification.php:105
#, php-format
msgid "Your password has been automatically generated: %s"
msgstr "암호가 자동으로 생성되었습니다: %s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:41
msgid "New order"
msgstr "신규 주문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:42
msgid "Sent to chosen recipient(s) when a new order is received."
msgstr "신규 주문을 받으면 선택한 수신자에게 전송됩니다."

#. translators: %1$s: Customer first name, %2$s: Customer last name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:69
#, php-format
msgctxt "full name"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#. translators: %1$s: Customer full name.
#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:78
#, php-format
msgid "You’ve received the following order from %1$s:"
msgstr "%1$s에서 다음 주문을 받았습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/NewOrderEmailNotification.php:98
msgid "[{{site_title}}]: New order #{{order_number}}"
msgstr "[{{site_title}}]: 신규 주문 #{{order_number}}"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:35
msgid "Order on-hold"
msgstr "주문 보류"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customer when an order is on hold."
msgstr "주문이 보류되면 고객에게 발송됩니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:47
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:83
msgid "Your {{site_title}} order has been received!"
msgstr "{{site_title}} 주문이 수령되었습니다!"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/OrderOnHoldEmailNotification.php:78
msgid "Thanks for your order. It’s on-hold until we confirm that payment has been received. In the meantime, here’s a reminder of what you ordered:"
msgstr "주문해 주셔서 감사합니다. 결제가 완료되었음을 확인할 때까지 보류됩니다. 그동안 다음과 같이 주문하신 사항을 알려드립니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Partially refunded order"
msgstr "부분 환불된 주문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is partially refunded."
msgstr "해당 주문이 부분 환불되면 고객에게 전송됩니다."

#. translators: %s: Site title
#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:66
#, php-format
msgid "Your order on %s has been partially refunded. There are more details below for your reference:"
msgstr "%s에서의 주문이 부분 환불되었습니다. 참조를 위한 상세 정보는 다음과 같습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/PartiallyRefundedOrderEmailNotification.php:82
msgid "Your {{site_title}} order #{{order_number}} has been partially refunded"
msgstr "{{site_title}}에서 주문한 #{{order_number}} 상품이 부분 환불되었습니다"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:35
msgid "Processing order"
msgstr "주문 처리 중"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customer after a payment is made."
msgstr "결제가 이루어진 후 고객에게 전송됩니다."

#. translators: %s: Order number
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ProcessingOrderEmailNotification.php:67
#, php-format
msgid "Just to let you know &mdash; we've received your order #%s, and it is now being processed:"
msgstr "알림 &mdash; #%s 주문을 받았으며 지금 처리 중입니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:35
msgid "Fully refunded order"
msgstr "전체 환불된 주문"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:36
msgid "Sent to customers when their order is fully refunded."
msgstr "해당 주문이 전체 환불되면 고객에게 전송됩니다."

#. translators: %s: Site title
#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:66
#, php-format
msgid "Your order on %s has been refunded. There are more details below for your reference:"
msgstr "%s에서 주문한 상품 환불되었습니다. 참조를 위한 상세 정보는 다음과 같습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/Models/RefundedOrderEmailNotification.php:82
msgid "Your {{site_title}} order #{{order_number}} has been refunded"
msgstr "{{site_title}}에서 주문한 #{{order_number}} 상품이 환불되었습니다"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:28
msgid "Reset password"
msgstr "암호 재설정"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:29
msgid "Sent to customers when they reset their passwords."
msgstr "고객이 암호를 재설정하면 고객에게 발송됩니다."

#. translators: %s: Store name
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:81
#, php-format
msgid "Someone has requested a new password for the following account on %s:"
msgstr "누군가 %s에서 다음 계정에 대한 신규 암호를 요청했습니다."

#. translators: %s: Customer username
#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:83
#, php-format
msgid "Username: %s"
msgstr "사용자 이름: %s"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:84
msgid "If you didn't make this request, just ignore this email. If you'd like to proceed:"
msgstr "이 요청을 하지 않으신 경우 이 이메일을 무시하시면 됩니다. 처리하고 싶은 경우:"

#: src/Features/EmailNotifications/Models/ResetPasswordEmailNotification.php:87
msgid "Click here to reset your password"
msgstr "암호를 재설정하려면 여기를 클릭"

#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:60
msgid "Sender name"
msgstr "보낸 사람 이름"

#: src/Features/EmailNotifications/Settings/GeneralSettings.php:72
msgid "Sender address"
msgstr "보낸 사람 주소"

#: src/Features/EmailNotifications/Traits/HasRecipientsSettingTrait.php:76
msgid "Recipients"
msgstr "받는 사람"

#: src/Features/EmailNotifications/Traits/HasRecipientsSettingTrait.php:77
msgid "Enter recipients (comma-separated) for this email"
msgstr "이 이메일의 받는 사람(쉼표로 구분) 입력"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:128
msgid "Customize your emails to reflect your brand and increase customer loyalty. Manage them from Marketing > Emails."
msgstr "브랜드를 반영하고 고객 충성도를 높이도록 이메일을 사용자 정의하세요. 마케팅 > 이메일에서 관리할 수 있습니다."

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:129
msgid "Manage emails"
msgstr "이메일 관리"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:140
msgid "Your hosting plan now offers editable WooCommerce emails, no plugin required!"
msgstr "호스팅 요금제는 이제 편집 가능한 WooCommerce 이메일을 제공하며 플러그인이 필요하지 않습니다!"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:258
msgid "Please use either your hosting plan's email editing feature or your 3rd-party email editor."
msgstr "사용하시는 호스팅 요금제의 이메일 편집 기능 또는 사용하시는 타사 이메일 편집기를 사용해 주세요."

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:260
msgid "Edit emails"
msgstr "이메일 편집"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:260
msgid "Contact support"
msgstr "지원팀에 문의"

#: src/Features/EmailNotifications/WooCommerce/Admin/EmailSettings.php:270
msgid "A 3rd-party email editing plugin has been detected on your store."
msgstr "고객님의 스토어에서 타사 이메일 편집 플러그인이 감지되었습니다."

#. translators: %1$s opening strong tag; %2$s closing strong tag; %3$s opening anchor tag; %4$s closing anchor tag; %5$s opening anchor tag; %6$s closing anchor tag
#: src/Features/ExternalDomainControls/Interceptors/DomainAttachNoticeInterceptor.php:92
#, php-format
msgid "%1$sNote:%2$s Your site is using a temporary domain that cannot be indexed by search engines. Change your primary domain via the %3$sWoo store management area%4$s. Learn more about %5$sconnecting a domain%6$s."
msgstr "%1$s참고:%2$s 사이트에서 검색 엔진으로 인덱싱할 수 없는 임시 도메인을 사용하고 있습니다. %3$sWoo 스토어 관리 영역%4$s을 통해 기본 도메인을 변경하세요. %5$s도메인 연결%6$s에 대해 자세히 알아보기."

#. translators: %1$s opening anchor tag; %2$s closing anchor tag; %3$s opening anchor tag; %4$s closing anchor tag
#: src/Features/ExternalDomainControls/Interceptors/DomainAttachNoticeInterceptor.php:102
#, php-format
msgid "Change your primary domain via the %1$sWoo store management area%2$s. Learn more about %3$sconnecting a domain%4$s."
msgstr "%1$sWoo 스토어 관리 영역%2$s을 통해 기본 도메인을 변경하세요. %3$s도메인 연결%4$s에 대해 자세히 알아보기."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/AddBankInfoNotice.php:33
msgid "Link bank account"
msgstr "은행 계정 연결"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/AddBankInfoNotice.php:34
msgid "You've got money waiting with GoDaddy Payments! Add your banking info to get your payouts deposited."
msgstr "GoDaddy Payments에 자금이 남아 있습니다! 자금을 입금 받으려면 은행 정보를 추가하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayEnabledNotice.php:21
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments - Apple Pay has been enabled on your selected pages and shows %1$sin Safari on supported devices%2$s."
msgstr "GoDaddy Payments - Apple Pay가 선택한 페이지에서 활성화되었으며 %1$s지원되는 기기의 Safari%2$s에 표시됩니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayNoEnabledPagesNotice.php:23
msgid "Please select the pages where Apple Pay should show."
msgstr "Apple Pay가 표시되어야 하는 페이지를 선택하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ApplePayRegistrationFailedNotice.php:24
#, php-format
msgid "There was a problem registering your site with Apple Pay. Please disable Apple Pay and try re-enabling, or %1$scontact support%2$s."
msgstr "Apple Pay에 고객님의 사이트를 등록하는 동안 문제가 발생했습니다. Apple Pay를 비활성화하고 다시 활성화하거나 %1$s지원에 문의%2$s하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:24
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessEnabledNotice.php:23
msgid "GoDaddy Payments successfully enabled!"
msgstr "GoDaddy Payments이 활성화되었습니다!"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:25
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessEnabledNotice.php:24
msgid "GoDaddy Payments is now available to your customers at checkout."
msgstr "이제 결제 시 고객들에게 GoDaddy Payments를 사용할 수 있습니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:27
msgid "GoDaddy Payments is now connected to your store!"
msgstr "이제 GoDaddy Payments가 고객님의 스토어에 연결됩니다!"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/PoyntAlreadyIncludedNotice.php:21
msgid "Enable GoDaddy Payments"
msgstr "GoDaddy Payments 활성화"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessConnectedNotice.php:30
msgid "Enable the payment method to add it to your checkout."
msgstr "결제에 추가할 결제 방법을 활성화하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessDisconnectedNotice.php:23
msgid "Your GoDaddy Payments account has been closed."
msgstr "고객님의 GoDaddy Payments 계정이 닫혔습니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessDisconnectedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please set up your account to resume processing payments."
msgstr "결제 방법이 비활성화되어 결제 시 표시되지 않습니다. 결제 처리를 재개하려면 계정을 설정하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:24
msgid "It looks like you didn't finish your GoDaddy Payments application."
msgstr "GoDaddy Payments 신청을 완료하지 못한 것 같습니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:26
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:232
msgid "Resume"
msgstr "다시 시작"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessIncompleteNotice.php:27
msgid "You're just a few minutes from processing payments."
msgstr "결제 처리에 몇 분 밖에 남지 않았습니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessSuspendedNotice.php:23
msgid "Your GoDaddy Payments account needs attention."
msgstr "GoDaddy Payments 계정에 주의가 필요합니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessSuspendedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please check your email for next steps."
msgstr "결제 방법이 비활성화되어 결제 시 표시되지 않습니다. 다음 단계는 이메일을 확인하시기 바랍니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessTerminatedNotice.php:23
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:330
msgid "Your GoDaddy Payments account has been terminated."
msgstr "고객님의 GoDaddy Payments 계정이 종료되었습니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/BusinessTerminatedNotice.php:24
msgid "The payment method has been disabled so it will not appear on your checkout. Please check your email for more information."
msgstr "결제 방법이 비활성화되어 결제 시 표시되지 않습니다. 자세한 정보는 이메일을 확인하시기 바랍니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationNotice.php:26
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationPastDueNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationReminderNotice.php:29
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationWarningNotice.php:29
msgid "Complete verification"
msgstr "확인 완료"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationNotice.php:27
msgid "You've got money waiting with GoDaddy Payments! Verify your identity and add your banking info to get your payouts deposited."
msgstr "GoDaddy Payments에 자금이 남아 있습니다! 자금을 입금 받으려면 귀하의 신원을 확인하고 은행 정보를 추가하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationPastDueNotice.php:30
msgid "You haven't completed the necessary steps to verify your identity with GoDaddy Payments. Until you do that, you won't be able to take any payments or deposit your funds."
msgstr "GoDaddy Payments에서 본인 확인에 필요한 단계를 완료하지 않았습니다. 완료할 때까지는 어떠한 지급을 받거나 자금을 입금할 수 없습니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationReminderNotice.php:30
msgid "You've still got money waiting with GoDaddy Payments! Verify your identity and add your banking info as soon as you can to get your funds and keep taking payments."
msgstr "GoDaddy Payments에 아직 자금이 남아 있습니다! 가능한 빨리 신원을 확인하고 은행 정보를 추가하여 자금을 받고 결제를 계속하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/CompleteVerificationWarningNotice.php:30
msgid "The deadline to complete your payouts setup is coming up! To keep transacting with GoDaddy Payments and to get your money, verify your identity and add banking info."
msgstr "지급 설정 완료 마감일이 다가오고 있습니다! GoDaddy Payments와 계속 거래하고 지급을 받으려면 본인 확인 및 은행 정보를 추가하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:27
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:296
msgid "You're all set to take payments with GoDaddy Payments!"
msgstr "GoDaddy Payments로 결제할 준비가 되었습니다!"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:35
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:301
#, php-format
msgid "To get your funds deposited to your bank account, verify your identity and add your banking info. %1$sSet up payouts%2$s"
msgstr "자금을 고객님의 은행 계좌에 입금 받으려면 신원을 확인하고 은행 정보를 추가하세요. %1$s지급 설정%2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - a connected account's legal name, %2$s - a connected account's email address, %3$s - <a> tag, %4$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountNotice.php:42
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:309
#, php-format
msgid "The connected GoDaddy Payments account is %1$s %2$s (Not the business owner's account? %3$sSwitch account%4$s)."
msgstr "연결된 GoDaddy Payments 계정은 %1$s %2$s입니다(비즈니스 소유자의 계정이 아닌가요? %3$s계정을 전환%4$s하세요.)"

#. translators: Placeholders: %1$s - a connected account's legal name, %2$s - a connected account's email address, %3$s - <a> tag, %4$s - </a>
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/ConnectedAccountSwitchedNotice.php:30
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/Admin/Notices.php:287
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments is now connected with the account %1$s %2$s. (Not right? %3$sSwitch account%4$s.)"
msgstr "이제 GoDaddy Payments가 계정 %1$s %2$s에 연결됩니다. (아닌가요? %3$s계정을 전환%4$s하세요.)"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:28
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:28
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:30
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:31
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:455
#: src/WooCommerce/Views/Components/GoDaddyBranding.php:52
msgid "Provided by GoDaddy"
msgstr "GoDaddy 제공"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpRegisterRecommendationNotice.php:31
msgid "Sell online and in person with GoDaddy Payments. Sync local pickup and delivery orders right to your Smart Terminal, then get paid fast with next-day deposits."
msgstr "GoDaddy Payments를 사용하여 온라인 및 직접 판매합니다. 현지 픽업 및 배달 주문을 내 스마트 단말기에 바로 동기화한 다음 익일 입금으로 빠르게 지급 받으세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:29
msgid "Use GoDaddy Payments Selling in Person to sync local pickup and delivery orders to your Smart Terminal. Sell anything, anywhere and get paid fast with next-day deposits."
msgstr "GoDaddy Payments 직접 판매를 사용하여 현지 픽업 및 배달 주문을 스마트 단말기와 동기화하세요. 어디서나 무엇이든 판매하고 익일 예치금으로 빠르게 지급 받으세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpSipRecommendationNotice.php:32
msgid "GoDaddy Selling in Person"
msgstr "GoDaddy 직접 판매"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCountryNotice.php:39
msgid "Update Store"
msgstr "스토어 업데이트"

#. translators: %s - list of supported countries
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCountryNotice.php:42
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments is available for businesses in %s. Please update your Store Address to use the payment method."
msgstr "%s에서 비즈니스를 위해 GoDaddy Payments를 사용할 수 있습니다. 결제 방법을 사용하려면 스토어 주소를 업데이트하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyForCurrentCountryNotice.php:42
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyNotice.php:37
msgid "Change Currency"
msgstr "통화 변경"

#. translators: %1$s - list of supported currencies, %2$s - store country
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyForCurrentCountryNotice.php:45
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments requires %1$s transactions for businesses in %2$s. Please change your Currency in order to use the payment method."
msgstr "%2$s에서 GoDaddy Payments는 비즈니스를 위해 %1$s 거래를 요구합니다. 해당 결제 방법을 사용하려면 통화를 변경하세요."

#. translators: %s - list of supported currencies
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GdpUnsupportedCurrencyNotice.php:40
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments requires %s transactions. Please change your Currency in order to use the payment method."
msgstr "GoDaddy Payments는 %s 거래를 요구합니다. 해당 결제 방법을 사용하려면 통화를 변경하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag for the Google Pay docs link, %2$s - </a> tag
#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GooglePayEnabledNotice.php:22
#, php-format
msgid "GoDaddy Payments - Google Pay has been enabled on your selected pages and shows %1$sin supported browsers and devices%2$s."
msgstr "GoDaddy Payments - Google Pay가 선택한 페이지에서 활성화되었으며 %1$s지원되는 브라우저 및 기기%2$s에 표시됩니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/GooglePayNoEnabledPagesNotice.php:23
msgid "Please select the pages where Google Pay should show."
msgstr "Google Pay가 표시되어야 하는 페이지를 선택하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/OnboardingErrorNotice.php:26
msgid "There was an error connecting to GoDaddy Payments. Please try again."
msgstr "GoDaddy Payments에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/PoyntAlreadyIncludedNotice.php:22
msgid "GoDaddy Payments (Poynt) is included for Managed WordPress customers without a separate plugin!"
msgstr "별도의 플러그인 없이 관리형 워드프레스 고객을 위한 GoDaddy Payments(Poynt)가 포함되어 있습니다!"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Notices/WooStagingNotice.php:23
msgid "WooCommerce charges or authorizations/captures as well as refunds and voids made in your Staging site will process normally in your GoDaddy Payments account."
msgstr "스테이징 사이트에서 이루어진 WooCommerce 청구 또는 승인/캡처와 환불 및 무효 처리는 GoDaddy 결제 계정에서 정상적으로 처리됩니다."

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:43
msgid "Commerce Home"
msgstr "상거래 홈"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:47
msgid "Payments Dashboard"
msgstr "결제 알림판"

#: src/Features/GoDaddyPayments/Traits/HasGoDaddyPaymentsUrlsTrait.php:50
msgid "GoDaddy Payments"
msgstr "GoDaddy Payments"

#: src/Features/Marketplaces/Adapters/OrderAdapter.php:265
#: src/Features/Marketplaces/Adapters/OrderAdapter.php:266
#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:197
msgid "Tax"
msgstr "세금"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:95
msgid "The Sellbrite plugin is included in your hosting plan as GoDaddy Marketplaces. The plugin has been deactivated."
msgstr "Sellbrite 플러그인은 GoDaddy 마켓플레이스로 호스팅 요금제에 포함되어 있습니다. 플러그인이 비활성화되었습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:96
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:230
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:393
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:400
msgid "Set up"
msgstr "설정"

#: src/Features/Marketplaces/Handlers/SellbritePluginHandler.php:105
msgid "Your products, everywhere."
msgstr "고객님의 제품, 어디서나 판매할 수 있습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:64
msgid "A product ID is required."
msgstr "제품 ID는 필수입니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:68
msgid "A channel UUID is required."
msgstr "채널 UUID는 필수입니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:72
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:76
msgid "This product must meet all requirements below before creating a draft listing."
msgstr "이 제품은 임시글 리스팅을 만들기 전에 아래의 모든 요구 사항을 충족해야 합니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:116
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:157
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:61
msgid "Failed to create a draft listing."
msgstr "임시글 리스팅 만들기에 실패했습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/CreateDraftListingAjaxInterceptor.php:132
#, php-format
msgid "Failed to retrieve a WooCommerce product with ID #%d while creating a draft Marketplaces listing."
msgstr "임시글 마켓플레이스 리스팅을 만드는 동안 ID#%d이(가) 포함된 WooCommerce 제품을 가져오지 못했습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:62
msgid "Products with Marketplaces listings cannot have an empty SKU."
msgstr "마켓플레이스 리스팅이 있는 제품에는 SKU가 비어 있을 수 없습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EditProductPageInterceptor.php:88
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/ProductsPageInterceptor.php:111
msgid "Are you sure you want to unpublish? All associated Marketplaces listings will remain published or as a draft but will no longer sync content and inventory with WooCommerce."
msgstr "게시를 취소하시겠습니까? 모든 관련 마켓플레이스 리스팅은 게시되거나 임시글로 유지되지만 더 이상 콘텐츠 및 재고를 WoCommerce와 동기화하지 않습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:156
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:168
msgid "Marketplaces & Social Order"
msgstr "마켓플레이스 및 소셜 주문"

#. translators: Placeholder: %s - sales channel label
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:160
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:170
#, php-format
msgid "Sales Channel: %s"
msgstr "판매 경로: %s"

#. translators: Placeholder: %s - sales channel order number
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:163
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/EmailInterceptor.php:172
#, php-format
msgid "Sales Channel Order Number: %s"
msgstr "판매 경로 주문 번호: %s"

#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/OrderInterceptor.php:166
msgid "Return accepted via Walmart sales channel."
msgstr "Walmart 판매 경로를 통해 수락된 반품."

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening HTML <a> link tag, %2$s - Closing HTML </a> link tag
#: src/Features/Marketplaces/Interceptors/OrderInterceptor.php:189
#, php-format
msgid "Return requested via Walmart sales channel. %1$sView request%2$s."
msgstr "Walmart 판매 경로를 통해 요청된 반품. %1$s요청을 확인%2$s하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:291
#, php-format
msgid "Create your first product listing by adding a new product or editing an existing one in WooCommerce. You can list a product on each of the marketplaces you've added. Once listed, the product info and inventory will sync automatically. Visit %1$sProducts%2$s to get started."
msgstr "새 제품을 추가하거나 WooCommerce에서 기존 제품을 편집하여 첫 번째 제품 리스팅을 만드세요. 고객님이 추가한 각각의 마켓플레이스에서 제품을 리스팅할 수 있습니다. 리스팅되면 제품 정보 및 재고가 자동으로 동기화됩니다. 시작하려면 %1$s제품%2$s을 방문하세요."

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:301
msgid "Welcome to GoDaddy Marketplaces!"
msgstr "GoDaddy 마켓플레이스에 오신 것을 환영합니다!"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:326
msgid "Your store address must be in the US and currency US dollars in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "마켓플레이스 및 소셜 판매 경로를 통해 제품, 재고 및 주문을 동기화하려면 스토어 주소가 미국에 있어야 하며 US 달러를 사용해야 합니다."

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:342
msgid "Your store weight and dimensions units must be in \"lbs\" and \"in\" in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "마켓플레이스 및 소셜 판매 경로를 통해 제품, 재고 및 주문을 동기화하려면 스토어 중량 및 치수 단위가 ‘kg’ 및 ‘cm’여야 합니다."

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:343
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:386
msgid "Update settings"
msgstr "설정 업데이트"

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:385
msgid "Stock management must be enabled in order to sync products, inventory, and orders with Marketplaces & Social sales channels."
msgstr "마켓플레이스 및 소셜 판매 경로를 통해 제품, 재고 및 주문을 동기화하려면 재고 관리를 활성화해야 합니다."

#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:434
msgid "Product, inventory, and order syncing is disabled in Staging to prevent conflicts with your Production site."
msgstr "제품, 재고 및 주문 동기화는 프로덕션 사이트와의 충돌을 방지하기 위해 스테이징에서 비활성화됩니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:450
#, php-format
msgid "You've used 90&#37; of your included monthly Marketplaces and Social orders. Upgrade soon to process more orders. %1$sUpgrade Plan%2$s"
msgstr "포함된 월간 마켓플레이스 및 소셜 주문의 90&#37;를 사용했습니다. 더 많은 주문을 처리하려면 곧 업그레이드하세요. %1$s요금제 업그레이드%2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - opening HTML link tag <a> to products page, %2$s - closing HTML link tag </a>
#: src/Features/Marketplaces/Marketplaces.php:476
#, php-format
msgid "You've used all your included monthly Marketplaces and Social orders. Upgrade now to process more orders. %1$sUpgrade Plan%2$s"
msgstr "포함된 월간 마켓플레이스 및 소셜 주문을 모두 사용했습니다. 더 많은 주문을 처리하려면 지금 업그레이드하세요. %1$s요금제 업그레이드%2$s"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:102
msgid "Sales Channel"
msgstr "판매 경로"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditOrder/Fields/MarketplacesFields.php:106
msgid "Sales Channel Order Number"
msgstr "판매 경로 주문 번호"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:81
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:155
msgid "Product Brand"
msgstr "제품 브랜드"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:86
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:162
msgid "Product Condition"
msgstr "제품 상태"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:91
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:167
msgctxt "Product condition"
msgid "New"
msgstr "신규"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:92
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:168
msgctxt "Product condition"
msgid "Used"
msgstr "사용함"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:93
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:169
msgctxt "Product condition"
msgid "Refurbished"
msgstr "리퍼 상품"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:113
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:177
msgid "Global Trade Item Number"
msgstr "Global Trade Item Number"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:113
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:177
msgctxt "Global Trade Item Number (GTIN)"
msgid "GTIN"
msgstr "GTIN"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:114
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:178
msgid "A Global Trade Item Number is used to uniquely identify your product on Marketplaces & Social product listings. It can be found next to the barcode."
msgstr "Global Trade Item Number는 마켓플레이스 및 소셜 제품 리스팅에서 고객님의 제품을 고유하게 식별하는 데 사용됩니다. 바코드 옆에서 찾을 수 있습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:120
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:187
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "Manufacturer Part Number"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:120
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:187
msgctxt "Manufacturer Part Number (MPN)"
msgid "MPN"
msgstr "MPN"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:121
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Fields/MarketplacesFields.php:188
msgid "A Manufacturer Part Number is used to uniquely identify your product on Marketplaces & Social product listings. Only use the MPN assigned by the manufacturer."
msgstr "Manufacturer Part Number는 마켓플레이스 및 소셜 제품 리스팅에서 고객님의 제품을 고유하게 식별하는 데 사용됩니다. 제조업체를 통해 할당된 MPN만 사용하세요."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:53
msgid "Marketplaces & Social"
msgstr "마켓플레이스 및 소셜"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:217
msgid "You haven't connected this sales channel yet."
msgstr "이 판매 경로를 아직 연결하지 않았습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:221
msgid "Connect Sales Channel"
msgstr "판매 경로 연결"

#. translators: Placeholders: %s: Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:245
#, php-format
msgid "This product hasn't been listed on %s yet."
msgstr "이 제품은 %s에 아직 리스팅되지 않았습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:250
msgid "Create Draft Listing"
msgstr "임시글 리스팅 만들기"

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> HTML link tag, %2$s - Closing </a> HTML link tag
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:259
#, php-format
msgid "A draft listing will be automatically created once the product meets the requirements below. %1$sLearn more about product sync%2$s"
msgstr "제품이 아래 요구 사항을 충족하면 임시글 리스팅이 자동으로 생성됩니다. %1$s제품 공기화에 대해 자세히 알아보기%2$s"

#. translators: Placeholders: %1%s - Opening HTML <a> link tag, %2$s - Closing HTML </a> link tag
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:266
#, php-format
msgid "The requirements below must be met in order to list this product. %1$sLearn more about product sync%2$s"
msgstr "이 제품을 리스팅하려면 아래의 요구 사항이 충족되어야 합니다. %1$s제품 공기화에 대해 자세히 알아보기%2$s"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:273
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Simple or variable product (not virtual or downloadable)"
msgstr "단순 또는 가변 제품(가상화 또는 다운로드 안 됨)"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:274
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Published product"
msgstr "게시된 제품"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:275
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Product SKU must be set"
msgstr "제품 SKU가 설정되어야 합니다"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:276
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Manage stock enabled and stock quantity > 0"
msgstr "재고 관리 활성화됨, 재고 수량 > 0"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:277
msgctxt "Product property requirement"
msgid "No backorders allowed"
msgstr "예약 주문 허용 안 됨"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:278
msgctxt "Product property requirement"
msgid "Brand and Condition fields filled"
msgstr "브랜드 및 상태 필드 작성됨"

#. translators: Placeholders: %s Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:319
#, php-format
msgid "A draft listing has been created for this product on %s."
msgstr "%s에서 이 제품의 임시글 리스팅이 생성되었습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:323
msgid "View Draft Listing"
msgstr "임시글 리스팅 보기"

#. translators: Placeholders: %s Marketplaces channel name (e.g. Amazon, eBay, Facebook, etc.)
#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:347
#, php-format
msgid "This product has been listed on %s."
msgstr "이 제품은 %s에 리스팅되었습니다."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/EditProduct/Metaboxes/MarketplacesMetabox.php:350
msgid "Edit Listing"
msgstr "리스팅 편집"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:195
msgid "Manage Sales Channels"
msgstr "판매 경로 관리"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:228
msgid "Marketplaces &amp; Social"
msgstr "마켓플레이스 및 소셜"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:251
msgid "Manage Listing Templates"
msgstr "리스팅 템플릿 관리"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:265
msgid "You haven't added any sales channels yet. Add sales channels in order to post your listings on third party marketplaces and social platforms."
msgstr "판매 경로가 아직 추가되지 않았습니다. 타사 마켓플레이스 및 소셜 플랫폼에 리스팅을 게시하려면 판매 경로를 추가하세요."

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:279
msgctxt "Refreshes the page"
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:286
msgid "Add Sales Channel"
msgstr "판매 경로 추가"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:299
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:300
msgid "What is Marketplaces &amp; Social?"
msgstr "마켓플레이스 및 소셜이란 무엇인가요?"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:302
msgid "How to connect sales channels"
msgstr "판매 경로를 연결하는 방법"

#: src/Features/Marketplaces/Pages/MarketplacesPage.php:304
msgid "What products are eligible for Marketplaces & Social sales channels?"
msgstr "마켓플레이스 및 소셜 판매 경로에 해당하는 제품은 무엇인가요?"

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:119
msgid "A non-empty settings parameter must be provided."
msgstr "비어 있지 않은 설정 파라미터를 제공해야 합니다."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:124
msgid "Each setting object must contain name and value keys."
msgstr "각각의 설정 개체는 이름 및 값 키를 포함해야 합니다."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:245
msgid "Unique onboarding setting ID."
msgstr "고유한 온보딩 설정 ID."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:251
msgid "Unique onboarding setting name (matches the ID)."
msgstr "고유한 온보딩 설정 이름(ID와 일치)."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:257
msgid "Onboarding setting label."
msgstr "온보딩 설정 레이블."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:263
msgid "Onboarding setting description."
msgstr "온보딩 설정 설명."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:269
msgid "A list of available options for the onboarding setting values."
msgstr "온보딩 설정 값에 사용할 수 있는 옵션 목록."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:278
msgid "Onboarding setting default value."
msgstr "온보딩 설정 기본 값."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:284
msgid "Onboarding setting value."
msgstr "온보딩 설정 값."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:290
msgid "Whether the onboarding setting can have multiple values."
msgstr "온보딩 설정에 여러 값이 포함될 수 있는지 여부입니다."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:296
msgid "Whether the onboarding setting is required."
msgstr "온보딩 설정이 필수인지 여부입니다."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:302
msgid "Onboarding setting group, if applicable."
msgstr "해당하는 경우 온보딩 설정 그룹."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:308
msgid "Onboarding setting control details."
msgstr "온보딩 설정 제어 상세 정보."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:314
msgid "Onboarding setting control type."
msgstr "온보딩 설정 제어 유형."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:320
msgid "A list of available options for the onboarding setting control."
msgstr "온보딩 설정 제어에 사용할 수 있는 옵션 목록."

#: src/Features/Onboarding/API/Controllers/OnboardingSettingsController.php:329
msgid "Optional input placeholder for the onboarding setting control."
msgstr "온보딩 설정 제어에 대한 옵션 입력 자리 표시자."

#: src/Features/Onboarding/HomePage.php:33
msgctxt "Title for the WooCommerce > Home page"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/Features/Onboarding/HomePage.php:34
msgctxt "Menu title for the WooCommerce > Home page"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:23
msgid "First time"
msgstr "처음"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:48
msgid "Store name"
msgstr "스토어 이름"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:61
msgid "Store address 1"
msgstr "스토어 주소 1"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:75
msgid "Store address 2"
msgstr "스토어 주소 2"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:89
msgctxt "The country's region"
msgid "Country Region"
msgstr "국가의 지역"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:103
msgid "City"
msgstr "시"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:117
msgid "Postal code"
msgstr "우편 번호"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:131
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:145
msgid "Left aligned"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:146
msgid "Right aligned"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:147
msgid "Left aligned with space"
msgstr "공백에 맞춰 왼쪽 정렬"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:148
msgid "Right aligned with space"
msgstr "공백에 맞춰 오른쪽 정렬"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:152
msgid "Currency position"
msgstr "통화 포지션"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:171
#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:228
msgid "All countries"
msgstr "모든 국가"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:172
msgid "Sell to all countries, except for..."
msgstr "다음을 제외한 모든 국가에 판매..."

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:173
#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:196
msgid "Sell to specific countries"
msgstr "특정 국가에 판매"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:177
msgid "Selling locations"
msgstr "판매 위치"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:211
msgid "Sell to all countries except for"
msgstr "다음을 제외한 모든 국가에 판매"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:227
msgid "Ship to all countries you sell to"
msgstr "고객님이 판매하는 모든 국가에 운송"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:229
msgid "Ship to specific countries only"
msgstr "특정 국가에만 운송"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:230
msgid "Disable shipping & shipping calculations"
msgstr "운송 비활성화 및 운송 계산"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:234
msgid "Shipping locations"
msgstr "운송 위치"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:253
msgid "Ship to specific countries"
msgstr "특정 국가에 운송"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:268
msgid "Thousands separator"
msgstr "천 단위 구분 기호"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:282
msgid "Decimal separator"
msgstr "소수점 구분 기호"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:296
msgid "Number of decimals"
msgstr "소수 자릿수"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:310
msgid "Kilograms"
msgstr "킬로그램"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:311
msgid "Grams"
msgstr "그램"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:312
msgid "Pounds"
msgstr "파운드"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:313
msgid "Ounces"
msgstr "온스"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:317
msgid "Weight units"
msgstr "무게 단위"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:336
msgid "Meters"
msgstr "미터"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:337
msgid "Centimeters"
msgstr "센티미터"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:338
msgid "Millimeters"
msgstr "밀리미터"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:339
msgid "Inches"
msgstr "인치"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:340
msgid "Yards"
msgstr "야드"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:344
msgid "Dimension units"
msgstr "치수 단위"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:363
msgid "Enable taxes"
msgstr "세금 활성화"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:377
msgid "Last onboarding step"
msgstr "마지막 온보딩 단계"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:390
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:406
msgid "Store selector dismissed"
msgstr "스토어 선택기 닫힘"

#: src/Features/Onboarding/Settings/OnboardingSettingFactory.php:421
msgid "Dismissed"
msgstr "닫힘"

#: src/Features/Onboarding/Settings/Settings.php:25
msgid "Onboarding"
msgstr "온보딩"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:43
msgid "Order Numbers"
msgstr "주문 번호"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:60
msgid "Starting number"
msgstr "시작 번호"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:70
msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:80
msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:90
msgid "Skip free orders"
msgstr "무료 주문 건너뛰기"

#: src/Features/SequentialOrderNumbers/Settings/SequentialOrderNumbersSettings.php:100
msgid "Free order identifier"
msgstr "무료 주문 식별자"

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:176
msgid "Company name."
msgstr "회사 이름."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:182
msgid "Country code."
msgstr "국가 코드."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/AccountController.php:188
msgid "Connection status."
msgstr "연결 상태."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:313
msgid "The shipment object associated with the shipping label."
msgstr "운송 레이블과 연결된 운송 개체입니다."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:317
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:255
msgid "The shipment ID."
msgstr "운송 ID."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:323
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:261
msgid "The shipment's creation date."
msgstr "운송 생성 날짜."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:329
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:267
msgid "The shipment's last updated date."
msgstr "운송 최신 업데이트 날짜."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:335
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:273
msgid "The shipping provider for the shipment."
msgstr "운송에 대한 운송 제공업체."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:340
msgid "The label for a custom shipping provider."
msgstr "사용자 정의 운송 제공업체용 레이블."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:345
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:283
msgid "The shipment's tracking number."
msgstr "운송 추적 번호."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:350
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:288
msgid "The shipment's tracking URL."
msgstr "운송 추적 URL."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:355
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:293
msgid "The rate associated with the shipment."
msgstr "운송과 관련된 요금."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:360
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:298
msgid "The label associated with shipment."
msgstr "운송과 관련된 레이블."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:365
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:303
msgid "The items included in the shipment."
msgstr "운송에 포함된 상품."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:371
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:309
msgid "The item's ID."
msgstr "상품 ID."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:376
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:314
msgid "The product's ID."
msgstr "제품 ID."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:381
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:319
msgid "The product's variation ID."
msgstr "제품 선택 옵션 ID."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:386
#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:324
msgid "The item's quantity."
msgstr "상품 수량."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/Shipments/ShippingLabelsController.php:399
msgid "The shipping label returned by the shipping provider."
msgstr "운송 레이블은 운송 제공업체를 통해 반환됩니다."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:251
msgid "The shipment object associated with the shipping rates."
msgstr "운송 요금과 연결된 운송 개체입니다."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:278
msgctxt "Display title, not physical label"
msgid "The label for a custom shipping provider."
msgstr "사용자 정의 운송 제공업체용 레이블."

#: src/Features/Shipping/API/Controllers/Orders/ShippingRatesController.php:337
msgid "The shipping rates returned by the shipping provider."
msgstr "운송료는 운송 제공업체를 통해 반환됩니다."

#: src/Features/Shipping/Interceptors/AddPhoneNumberToStoreAddressInterceptor.php:43
msgid "Phone number"
msgstr "전화번호"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/AddPhoneNumberToStoreAddressInterceptor.php:44
msgid "The phone number of your business."
msgstr "비즈니스 전화 번호."

#: src/Features/Shipping/Interceptors/RedirectToShippingDashboardInterceptor.php:157
msgctxt "GoDaddy name sent as brand name for the ShipEngine integration"
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: src/Features/Shipping/Interceptors/ShippingLabelsSettingsSectionInterceptor.php:82
msgid "Shipping labels"
msgstr "운송 레이블"

#: src/Features/Shipping/Notices/LocationChangeNotice.php:32
msgid "ShipEngine isn't available in your region"
msgstr "고객님의 지역에서는 ShipEngine을 사용할 수 없습니다"

#: src/Features/Shipping/Notices/LocationChangeNotice.php:46
msgid "To benefit from streamlined shipping and label printing, please ensure your store is located in the US, UK, Canada, or Australia."
msgstr "원활한 운송 및 레이블 인쇄 혜택을 받으려면 미국, 영국, 캐나다 또는 호주에 위치한 스토어여야 합니다."

#: src/Features/Shipping/Providers/ShipEngine/ShipEngineProvider.php:34
msgctxt "shipping provider name"
msgid "ShipEngine"
msgstr "ShipEngine"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:150
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:359
msgid "User does not have permission to manage WooCommerce"
msgstr "사용자는 WooCommerce를 관리할 수 있는 권한이 없습니다."

#. translators: Placeholders: %s - error message from the MWC API
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:166
#, php-format
msgid "Could not create connection: %s"
msgstr "연결을 만 수 없음: %s"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:172
msgid "No redirect available"
msgstr "리디렉션을 사용할 수 없음"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:497
#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:507
#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionMessageAdapter.php:33
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:90
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:63
#: src/WooCommerce/Payments/Integrations/SubscriptionsIntegration.php:177
#: src/WooCommerce/Payments/Stripe/Frontend/PaymentForm.php:109
msgid "An error occurred, please try again or try an alternate form of payment."
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하거나 다른 결제 양식을 사용하세요."

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:505
msgid "An error occurred while processing the payment: "
msgstr "결제를 처리하는 동안 다음과 같은 오류가 발생했습니다. "

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:546
msgid "Payment method successfully added."
msgstr "결제 방법이 추가되었습니다."

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:548
msgid "Unable to add payment method to your account. Please try again."
msgstr "고객님의 계정에 결제 방법을 추가할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:585
#, php-format
msgid "Payment method could not be saved. %s"
msgstr "결제 방법을 저장할 수 없습니다. %s"

#: src/Features/Stripe/Interceptors/RedirectInterceptor.php:639
msgid "Payment method updated."
msgstr "결제 방법이 업데이트되었습니다."

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:249
msgid "View coupons"
msgstr "쿠폰 보기"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:250
msgid "Share discount links"
msgstr "할인 링크 공유"

#: src/Features/UrlCoupons/UrlCoupons.php:252
msgid "The URL Coupons plugin is now included natively in your hosting plan! The plugin has been deactivated, and your existing settings and coupons have been migrated successfully."
msgstr "URL Coupons 플러그인이 이제 귀하의 호스팅 요금제에 기본 제공됩니다! 플러그인이 비활성화되었으며, 기존 설정과 쿠폰이 성공적으로 마이그레이션되었습니다."

#: src/Pages/Plugins/IncludedWooCommerceExtensionsTab.php:72
msgid "Included WooCommerce Extensions"
msgstr "포함된 WooCommerce 확장 기능"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the payment that was cancelled
#: src/Payments/Adapters/CancelTransactionOrderNoteAdapter.php:22
#, php-format
msgid "A payment of %s was successfully cancelled."
msgstr "%s 결제가 성공적으로 취소되었습니다."

#. translators: Placeholder: %s - captured amount
#: src/Payments/Adapters/CaptureTransactionOrderNoteAdapter.php:24
#, php-format
msgid "A payment of %s was successfully captured via GoDaddy Payments Hub"
msgstr "GoDaddy Payments 허브를 통해 %s 결제가 캡처되었습니다"

#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionMessageAdapter.php:31
msgid "We cannot process your order with the payment information that you provided. Please use a different payment account or an alternate payment method."
msgstr "제공하신 결제 정보로는 주문을 처리할 수 없습니다. 다른 결제 계정이나 다른 결제 방법을 사용하세요."

#. translators: Placeholders: %1$s - card brand, %2$s - last 4 card numbers, %3$s - expiration month, %4$s - expiration year
#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionOrderNoteAdapter.php:32
#, php-format
msgid " %1$s ending in %2$s (expires %3$s/%4$s)"
msgstr " 끝 번호가 %2$s인 %1$s(%4$s년 %3$s월 만료)"

#: src/Payments/Adapters/PaymentTransactionOrderNoteAdapter.php:33
#: src/WooCommerce/Payments/Events/Subscribers/TransactionAvsOrderNotesSubscriber.php:34
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:183
msgid "Card"
msgstr "카드"

#. translators: Placeholder: %s - refunded amount
#: src/Payments/Adapters/RefundTransactionOrderNoteAdapter.php:24
#, php-format
msgid "A refund of %s was successfully processed via GoDaddy Payments Hub"
msgstr "GoDaddy Payments 허브를 통해 %s 환불이 처리되었습니다"

#. translators: Placeholder: %s - transaction ID
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:42
#, php-format
msgid "Transaction ID %s"
msgstr "거래 ID %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - approved result code, %2$s - approved result message
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:54
#, php-format
msgid "Result: [%1$s] %2$s"
msgstr "결과: [%1$s] %2$s"

#. translators: Placeholders: %1$s - provider name, %2$s - transaction type, provider name, %3$s - total amount, %4$s - transaction info (if applicable, or empty string)
#: src/Payments/Adapters/TransactionOrderNoteAdapter.php:86
#, php-format
msgid "%1$s %2$s in the amount of %3$s%4$s"
msgstr "%1$s에서 %3$s%4$s의 금액으로 %2$s"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the capture that was voided
#: src/Payments/Adapters/VoidTransactionOrderNoteAdapter.php:26
#, php-format
msgid "A payment capture of %s was successfully voided"
msgstr "%s의 결제 캡처가 무효화되었습니다"

#. translators: Placeholders: %s - the total amount of the refund that was voided
#: src/Payments/Adapters/VoidTransactionOrderNoteAdapter.php:33
#, php-format
msgid "A refund of %s was successfully voided"
msgstr "%s의 환불이 무효화되었습니다"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:261
msgid "Coupons are disabled."
msgstr "쿠폰이 비활성화되었습니다."

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:285
msgid "Invalid coupon code."
msgstr "유효하지 않은 쿠폰 코드."

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:291
msgid "Coupon cannot be applied."
msgstr "쿠폰을 적용할 수 없습니다."

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:310
#, php-format
msgid "Coupon cannot be applied. %s"
msgstr "쿠폰을 적용할 수 없습니다. %s"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:356
msgid "Invalid customer data"
msgstr "유효하지 않은 고객 데이터"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:381
msgid "Invalid email address"
msgstr "잘못된 이메일 주소"

#. translators: Placeholder: %s - either 'billing' or 'shipping'
#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:408
#, php-format
msgid "Invalid %s address"
msgstr "유효하지 않은 %s 주소"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:450
msgid "Orders aren't accepted from this location"
msgstr "이 위치에서는 주문을 받을 수 없습니다"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:523
#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:258
msgid "WooCommerce is not available"
msgstr "WooCommerce를 사용할 수 없습니다"

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:578
#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:325
msgid "Invalid products data."
msgstr "유효하지 않은 제품 데이터."

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:648
msgid "Coupon code to apply to the cart."
msgstr "카트에 적용할 쿠폰 코드."

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:654
msgid "Cart customer data."
msgstr "카트 고객 데이터."

#: src/Payments/API/Controllers/CartController.php:756
msgid "Products to add to the cart."
msgstr "카트에 추가할 제품."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/Processing/PayController.php:243
msgid "The order ID."
msgstr "주문 ID."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/Processing/PayController.php:249
msgid "The URL to redirect the customer to."
msgstr "고객을 리디렉션할 URL."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:187
msgid "Order total, based on cart total."
msgstr "카트 총액을 기반으로 하는 주문 총액."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:201
msgid "2-letter ISO 3166 country code."
msgstr "2자 ISO 3166 국가 코드."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:207
msgid "3-letter ISO 4217 currency code."
msgstr "3자 ISO 4217 통화 코드."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:213
msgid "Name of the merchant."
msgstr "판매자의 이름입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:219
msgid "The shipping type based on the chosen shipping method."
msgstr "선택한 운송 방법을 기준으로 한 운송 유형입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:230
msgid "Shipping methods for the payment request."
msgstr "결제 요청을 위한 운송 방법."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:239
msgid "Items in the order."
msgstr "주문에 있는 상품."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:256
msgid "Whether to require customer email."
msgstr "고객 이메일을 요구할지 여부입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:262
msgid "Whether to require customer phone."
msgstr "고객 전화번호를 요구할지 여부입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:268
msgid "Whether to require customer shipping address."
msgstr "고객 운송 주소를 요구할지 여부입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:274
msgid "Whether the customer should be allowed to enter coupons."
msgstr "고객에게 쿠폰 입력을 허용해야 하는지 여부입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPayments/Wallets/WalletRequestController.php:280
msgid "A list of wallets to disable."
msgstr "비활성화할 지갑 목록."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:160
msgid "Application ID."
msgstr "신청 ID."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:166
msgid "Business ID."
msgstr "비즈니스 ID."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:172
msgid "List of available features."
msgstr "사용할 수 있는 기능 목록."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:186
msgid "Whether the payment gateway is enabled."
msgstr "결제 게이트웨이가 활성화되었는지 여부입니다."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:192
msgid "Payment gateway connection status."
msgstr "결제 게이트웨이 연결 상태."

#: src/Payments/API/Controllers/GoDaddyPaymentsController.php:210
msgid "Nonce for switching accounts."
msgstr "계정 전환을 위한 Nonce."

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:224
msgid "Invalid phone number."
msgstr "유효하지 않은 전화 번호."

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:271
msgid "The remote parent ID in the request does not match the remote parent ID of the order."
msgstr "요청의 원격 상위 ID가 주문의 원격 상위 ID와 일치하지 않습니다."

#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:368
msgid "Invalid order ID."
msgstr "유효하지 않은 주문 ID."

#. translators: Placeholders: %s - a payment provider name, such as poynt
#: src/Payments/API/Controllers/ProviderProcessingController.php:389
#, php-format
msgid "Provider %s not found."
msgstr "%s 제공업체를 찾을 수 없습니다."

#: src/Payments/API/Traits/VerifiesNonceTrait.php:28
msgid "Invalid nonce"
msgstr "유효하지 않은 nonce"

#: src/Payments/API/Traits/VerifiesNonceTrait.php:28
msgid "Missing nonce"
msgstr "누락된 nonce"

#. translators: Placeholder: %d - error code
#: src/Payments/DataSources/WooCommerce/Adapters/CartOrderAdapter.php:206
#, php-format
msgid "Error %d: Unable to create order. Please try again."
msgstr "오류 %d: 주문을 만들 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#: src/Payments/DataStores/WooCommerce/OrderPaymentTransactionDataStore.php:38
#: src/WooCommerce/Payments/VirtualTerminal.php:121
msgid "Virtual Terminal"
msgstr "가상 터미널"

#. translators: Placeholder: %s - payment method name
#: src/Payments/Poynt/Events/Producers/PushTransactionsProducer.php:271
#: src/Payments/Poynt/Events/Producers/PushTransactionsProducer.php:277
#, php-format
msgid "Paid in WooCommerce checkout by \"%s\""
msgstr "‘%s’을(를) 통해 WooCommerce 결제 시 지불함"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:760
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:765
msgid "Cashback"
msgstr "캐시백"

#. translators: Placeholders: %1$s - item fee name, %2$s - item fee amount
#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:796
#, php-format
msgid "%1$s amount of %2$s added to order by GoDaddy Payments Smart Terminal"
msgstr "%2$s의 %1$s 금액이 GoDaddy Payments 스마트 단말기를 통해 주문에 추가되었습니다"

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:940
msgid "From GoDaddy Payments Hub. Order fully refunded."
msgstr "GoDaddy Payments 허브에서. 주문이 전체 환불되었습니다."

#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/TransactionWebhookReceivedSubscriber.php:943
msgid "From GoDaddy Payments Hub. Order partially refunded."
msgstr "GoDaddy Payments 허브에서. 주문이 부분 환불되었습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - date, %2$s time
#: src/Payments/Poynt/Events/Subscribers/WebhookSubscriber.php:347
#, php-format
msgid "Order marked ready on terminal on %1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s에 단말기에 준비 완료로 표시된 주문"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/CardPaymentMethodAdapter.php:131
msgid "Your billing address doesn't match your payment card information. Please update the billing address to submit your order."
msgstr "귀하의 청구 주소가 결제 카드 정보와 일치하지 않습니다. 주문을 제출하려면 청구 주소를 업데이트하시기 바랍니다."

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:90
msgid "Coupon code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:171
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:177
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:183
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: src/Payments/Poynt/Http/Adapters/SessionWalletRequestAdapter.php:264
msgid "Wallet payments cannot be used for carts with multiple shipments."
msgstr "Wallet 결제는 여러 운송을 통해 카트에 사용할 수 없습니다."

#. translators: %1$s: payment gateway name
#: src/Payments/Poynt/OrderSynchronization.php:336
#, php-format
msgid "Transaction refunded by %1$s from WooCommerce."
msgstr "WooCommerce에서 %1$s을(를) 통해 수동으로 환불된 거래입니다."

#: src/Payments/Poynt/OrderSynchronization.php:338
msgid "Transaction manually refunded from WooCommerce."
msgstr "WooCommerce에서 수동으로 환불한 거래입니다."

#: src/Payments/Poynt/ViewOrderPage.php:51
msgid "Order is ready for pickup."
msgstr "주문을 픽업할 준비가 되었습니다."

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:32
msgid "Item shipped emails are sent to customers when tracking information is added for one or more items in their orders."
msgstr "해당 주문에서 하나 이상의 상품에 대한 추적 정보가 추가되면 상품 발송 완료 이메일이 고객에게 발송됩니다."

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:55
msgid "An item from {site_title} order #{order_number} has shipped!"
msgstr "{site_title}에서 주문한 #{order_number}개의 상품이 발송되었습니다!"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:63
msgid "Your package is on the way!"
msgstr "고객님의 패키기를 배송 중입니다!"

#: src/WooCommerce/Emails/ItemShippedEmail.php:71
msgid "Please note that it may take some time for the carrier to update shipment tracking information."
msgstr "운송업체에서 운송 추적 정보를 업데이트하는 데 시간이 걸릴 수 있습니다."

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:45
msgid "Ready for pickup"
msgstr "픽업 준비"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:46
msgid "Ready for pickup emails are sent to customers when their order is marked as ready for pickup."
msgstr "픽업 준비 이메일은 해당 주문이 픽업 준비된 것으로 표시되면 고객에게 전송됩니다."

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:59
msgid "Your {site_title} order is ready for pickup!"
msgstr "고객님의 {site_title} 주문을 픽업할 준비가 되었습니다!"

#: src/WooCommerce/Emails/ReadyForPickupEmail.php:69
msgid "Order ready for pickup!"
msgstr "주문 픽업이 준비되었습니다!"

#: src/WooCommerce/ExtensionsTab.php:174
msgid "GoDaddy Included"
msgstr "GoDaddy 포함"

#: src/WooCommerce/Pages/EditOrder/Metaboxes/ShipmentTrackingMetabox.php:35
msgid "Shipment Tracking"
msgstr "배송 추적"

#. translators: Placeholder: %s - payment gateway method title
#: src/WooCommerce/Payments/AbstractPaymentGateway.php:652
#, php-format
msgid "%s Virtual Terminal"
msgstr "%s 가상 단말기"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:94
msgid "No gateway found for order"
msgstr "주문에 대한 게이트웨이를 찾을 수 없음"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:196
#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:318
msgid "Capture Charge"
msgstr "캡처 요금"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:310
msgid "This charge has been fully captured"
msgstr "이 요금은 완전히 캡처되었습니다"

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:328
msgid "Are you sure you wish to process this capture? The action cannot be undone."
msgstr "이 캡처 과정을 완료하시겠습니까? 해당 작업은 실행 취소할 수 없습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Captures.php:329
msgid "Something went wrong, and the capture could not be completed. Please try again."
msgstr "문제가 발생했으며 이 캡처 과정을 완료할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

#. translators: Placeholders: %1s - the provider label, %2s - the payment method brand label, %3$s - the last four digits of the customer's credit card
#: src/WooCommerce/Payments/Events/Subscribers/TransactionAvsOrderNotesSubscriber.php:32
#, php-format
msgid "%1s transaction declined due to billing address mismatch for %2s ending in %3$s."
msgstr "끝 번호가 %3$s인 %2s의 청구 주소 불일치로 인해 %1s 거래가 거부되었습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:112
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:235
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:237
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:389
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:397
msgid "Manage"
msgstr "관리"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:252
msgid "Your Stripe account needs to be set up."
msgstr "Stripe 계정을 설정해야 합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:255
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:284
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:297
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1336
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:256
msgid "Connected to your Stripe account."
msgstr "Stripe 계정에 연결되었습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:259
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:311
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1342
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 해제됨"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:260
msgid "Please reconnect your Stripe account."
msgstr "Stripe 계정을 다시 연결해 주세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:263
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:325
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:285
msgid "Connected to your terminal to Sell in Person."
msgstr "직접 판매에 고객님의 단말기가 연결됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:289
msgid "Recommended"
msgstr "권장"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:292
msgid "Click set up to get started."
msgstr "시작하려면 설정을 클릭하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:299
msgid "Connect your terminal to Sell in Person."
msgstr "직접 판매에 단말기를 연결하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:300
msgid "Connected to your GoDaddy Payments account."
msgstr "GoDaddy Payments 계정에 연결됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:303
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:304
msgid "This can take a few minutes. Please refresh to check."
msgstr "이 작업은 몇 분 정도 소요될 수 있습니다. 확인하려면 새로 고침하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:307
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:329
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:308
msgid "Thank you for applying, but we are unable to provide payment processing for your business."
msgstr "신청해 주셔서 감사합니다. 하지만 고객님의 비즈니스에 대한 결제를 처리해드릴 수 없습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:312
msgid "Your account has been closed."
msgstr "계정이 닫혔습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:315
msgid "Incomplete"
msgstr "완료되지 않음"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:316
msgid "Click Resume to complete your application."
msgstr "신청을 완료하려면 자시 시작을 클릭하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:321
msgid "Needs attention"
msgstr "주의 필요"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:322
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:326
msgid "Please check your email for next steps."
msgstr "다음 단계는 이메일을 확인하시기 바랍니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:388
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:396
#, php-format
msgid "Manage the \"%s\" payment method"
msgstr "“%s” 결제 방법 관리"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:392
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:399
#, php-format
msgid "Set up the \"%s\" payment method"
msgstr "“%s” 결제 방법 설정"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:448
#, php-format
msgid "Have a question? %1$sAsk the GoDaddy Team%3$s%2$s"
msgstr "문의 사항이 있으신가요? %1$sGoDaddy 팀에게 질문하기%3$s%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:451
msgid "E-mail icon"
msgstr "이메일 아이콘"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:476
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:489
msgid "Set up GoDaddy Payments"
msgstr "GoDaddy Payments 설정"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:483
msgid "You're about to open GoDaddy Payments account signup. In just a few minutes, you'll return here to enable secure payments in your checkout."
msgstr "GoDaddy Payments 계정 등록을 시작하려고 합니다. 몇 분 내에 여기로 돌아와 결제 시 안전 결제를 활성화할 수 있습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Admin/PaymentMethodsListTable.php:488
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:212
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1212
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. translators: Divider between the Wallet buttons and "Add to Cart"
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout.php:123
msgid "or"
msgstr "또는"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:91
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:64
msgid "Missing card details."
msgstr "카드 세부 정보가 누락되었습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/ExternalCheckout/WalletCheckoutIntegration.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/Frontend/PaymentForm.php:65
msgid "Missing billing details."
msgstr "청구 세부 정보가 누락되었습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:211
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:311
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:213
msgid "Oops, there was an error updating your payment method. Please try again."
msgstr "죄송합니다. 결제 방법을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:214
msgid "Are you sure you want to delete this payment method?"
msgstr "이 결제 방법을 삭제하시겠습니까?"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:315
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:335
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:336
msgid "Details"
msgstr "상세 정보"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:338
msgid "Default?"
msgstr "기본인가요?"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/MyPaymentMethods.php:527
msgid "Invalid token ID"
msgstr "유효하지 않은 토큰 ID"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:192
msgid "Manage Payment Methods"
msgstr "결제 방법 관리"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:215
msgid "Use a new payment method"
msgstr "신규 결제 방법 사용"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/PaymentForm.php:278
msgid "Securely Save to Account"
msgstr "계정에 안전하게 저장"

#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/MyPaymentMethods/PaymentMethodView.php:43
msgid "Nickname"
msgstr "별명"

#. translators: Placeholders: %s - expiration date
#: src/WooCommerce/Payments/Frontend/Views/PaymentForm/CardPaymentMethodView.php:28
#, php-format
msgid "expires %s"
msgstr "만료일: %s"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:88
#, php-format
msgid "Let your customers buy online and pay in person with orders synced to your GoDaddy Smart Terminal. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "고객이 GoDaddy 스마트 단말기에 동기화된 주문을 통해 온라인으로 구매하고 직접 결제할 수 있도록 하세요. 다음 영업일 바로 입금으로 빠르게 입금받으세요. %1$sGoDaddy Payments 약관이 적용%2$s됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:94
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:910
msgid "Pay in Person"
msgstr "직접 결제"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:95
msgid "Customers can buy online and pay in person with orders synced to your Terminals."
msgstr "고객은 단말기와 동기화된 주문을 통해 온라인으로 구매하고 직접 결제할 수 있습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:228
msgid "Payment to be made upon delivery."
msgstr "배달 시 결제됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:297
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:285
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:283
msgid "Return to payments"
msgstr "결제로 돌아가기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:310
#, php-format
msgid "%1$sShop Smart Terminal%2$s"
msgstr "%1$s스마트 단말기 쇼핑%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:319
#, php-format
msgid "%1$sDevices%2$s"
msgstr "%1$s기기%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:325
#, php-format
msgid "%1$sCatalogs%2$s"
msgstr "%1$s카탈로그%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:331
#, php-format
msgid "%1$sCustomize Terminal%2$s"
msgstr "%1$s단말기 사용자 정의%2$s"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:349
msgid "Smart Terminal"
msgstr "스마트 단말기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:350
msgid "Dual screens for smoother selling."
msgstr "원활한 판매를 위한 듀얼 스크린."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:351
msgid "Our dual screens make checkout a breeze. Plus, our all-in-one terminal includes a built-in payment processor, scanner, printer, security and more."
msgstr "당사 듀얼 스크린을 통해 간편하게 결제할 수 있습니다. 또한 당사의 올인원 단말기에는 결제 프로세서, 스캐너, 프린터, 보안 등의 기능이 내장되어 있습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:359
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:360
msgid "2-day shipping."
msgstr "2일 발송."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:363
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:374
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:816
msgid "Enable Selling in Person"
msgstr "직접 판매 활성화"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:823
msgid "Checkout title"
msgstr "결제 제목"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:825
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:521
msgid "Payment method title that the customer will see during checkout."
msgstr "결제하는 동안 고객에게 표시되는 결제 방법 제목입니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:829
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:179
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:181
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:118
msgid "Checkout description"
msgstr "결제 설명"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:831
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:527
msgid "Payment method description that the customer will see during checkout."
msgstr "결제하는 동안 고객에게 표시되는 결제 방법 설명입니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:836
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:187
msgid "Order received instructions"
msgstr "주문 접수 지침"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:839
msgid "Message that the customer will see on the order received page and in the processing order email after checkout."
msgstr "고객이 받는 주문 페이지와 결제 후 주문 처리 중 이메일에 표시할 메시지입니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:843
msgid "Enable for Shipping Methods"
msgstr "운송 방법 활성화"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:849
msgid "Select the shipping methods that will show this payment method for the customer during checkout."
msgstr "결제 중에 고객을 위해 이 결제 방법을 표시할 운송 방법을 선택합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:851
msgid "Select Shipping Methods"
msgstr "운송 방법 선택"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:871
msgid "At least one shipping method is required to enable Selling in Person."
msgstr "직접 판매를 활성화하려면 하나 이상의 운송 방법이 필요합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:886
msgid "Pay for your order in-person at pickup or delivery."
msgstr "픽업 또는 배달 시 직접 주문 금액을 지불합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:898
msgid "We accept major credit/debit cards and cash."
msgstr "주요 신용/직불카드 및 현금을 사용할 수 있습니다."

#. Translators: %1$s shipping method title, %2$s shipping method id.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:941
#, php-format
msgid "%1$s (#%2$s)"
msgstr "%1$s(#%2$s)"

#. Translators: %1$s zone name, %2$s shipping method instance name.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:944
#, php-format
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr "%1$s &ndash; %2$s"

#. Translators: %1$s zone name, %2$s shipping method instance name.
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:944
msgid "Other locations"
msgstr "기타 위치"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1021
msgid "Local Pickup Plus method"
msgstr "Local Pickup Plus 방법"

#. translators: Placeholders: %1$s - Shipping Method name (for example FedEx, UPS or Local Pickup, etc.)
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1023
#, php-format
msgid "Any \"%1$s\" method"
msgstr "임의의 ‘%1$s’ 방법"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1204
msgid "Are you sure you want to move this product to trash?"
msgstr "이 제품을 휴지통으로 옮기시겠습니까?"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1207
msgid "Are you sure you want to move this product to trash? Removing a synced product will also delete it from the In-Person catalog."
msgstr "이 제품을 휴지통으로 옮기시겠습니까? 동기화된 제품을 제거하면 In-Person 카탈로그에서도 삭제됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1213
msgid "Move to Trash"
msgstr "휴지통으로 이동"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1244
msgid "This product is synced from the In-Person Catalog"
msgstr "이 제품은 In-Person 카탈로그에서 동기화됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1248
msgid "This product is synced to the In-Person Catalog"
msgstr "이 제품은 In-Person 카탈로그로 동기화됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1347
#, php-format
msgid "One or more products in your catalog failed to sync. Please enable debug logging or reach out to %1$sour Care team%2$s for help."
msgstr "카탈로그에 있는 하나 이상의 제품 동기화에 실패했습니다. 디버그 로깅을 확성화하거나 %1$s당사 지원 팀%2$s에 문의하여 지원 받으세요."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1408
#, php-format
msgid "%1$s has been removed. Products will no longer be synced to this catalog. To remove any products already synced you must delete them manually."
msgstr "%1$s이(가) 제거되었습니다. 제품이 이 카탈로그에 더 이상 동기화되지 않습니다. 이미 동기화된 제품을 제거하려면 수동으로 삭제해야 합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1434
msgid "In-Person product sync to WooCommerce has been disabled. Products will no longer sync to WooCommerce. To remove any products already synced you must delete them manually."
msgstr "WooCommerce에 In-Person 제품 동기화가 비활성화되었습니다. 제품이 더 이상 WooCommerce에 동기화되지 않습니다. 이미 동기화된 제품을 제거하려면 수동으로 삭제해야 합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1448
#, php-format
msgid "%1$s has been removed from Selling In-Person. This catalog will no longer sync to WooCommerce"
msgstr "%1$s이(가) Selling In-Person에서 제거되었습니다. 이 카탈로그가 더 이상 WooCommerce에 동기화되지 않습니다."

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1515
msgid "In-Person Catalog Sync"
msgstr "In-Person 카탈로그 동기화"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1519
#, php-format
msgid "Sync your WooCommerce products with In-Person catalog(s). %1$sLearn more%2$s"
msgstr "WooCommerce 제품을 In-Person 카탈로그와 동기화합니다. %1$s자세히 알아보기%2$s"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1528
msgid "Sync WooCommerce products to In-Person"
msgstr "In-Person에 WooCommerce 제품 동기화"

#. translators: We are prompting the user to sync their products with in-person product catalog(s) - refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1534
msgid "Basic WooCommerce product data is pushed to the selected In-Person catalog(s) for simple products."
msgstr "기본 WooCommerce 제품 데이터는 간단한 제품에 대해 선택된 In-Person 카탈로그로 푸시됩니다."

#. translators: In-person catalog(s) refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1545
msgid "To sync to In-Person you must have at least one catalog selected."
msgstr "In-Person에 동기화하려면 하나 이상의 카탈로그가 선택되어야 합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1553
msgid "Sync In-Person products to WooCommerce"
msgstr "In-Person 제품을 WooCommerce에 동기화"

#. translators: In-person catalog(s) refers to products sold in-person, e.g. via POS terminal
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1559
msgid "Product data is fetched from the selected In-Person catalog(s). Sync excludes products with custom prices or \"any combination\" modifiers."
msgstr "선택한 In-Person 카탈로그에서 제품 데이터를 가져옵니다. 동기화는 사용자 지정 가격 또는 ‘임의 조합’ 한정어가 있는 제품을 제외합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayInPersonGateway.php:1569
msgid "To sync to WooCommerce you must have at least one catalog selected."
msgstr "WooCommerce에 동기화하려면 하나 이상의 카탈로그가 선택되어야 합니다."

#. translators: Placeholder: %s - the gateway settings title, something like: "GoDaddy Payments - Apple Pay"
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:207
#, php-format
msgid "Cannot load the %s gateway to process payment."
msgstr "결제를 처리하기 위한 %s 게이트웨이를 로드할 수 없습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:231
msgid "Cannot load the GoDaddy Payments gateway."
msgstr "GoDaddy Payments 게이트웨이를 로드할 수 없습니다."

#. translators: Placeholder: %s - the gateway settings page title, normally: "GoDaddy Payments - Credit/Debit card"
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:242
#, php-format
msgid "These settings are managed from the %s page"
msgstr "해당 설정은 %s 페이지에서 관리됩니다"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:248
msgctxt "General settings"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/AbstractWalletGateway.php:284
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStartController.php:129
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStatusController.php:88
msgid "The GoDaddy Payments service ID"
msgstr "GoDaddy Payments 서비스 ID"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStartController.php:135
msgid "The nonce for validating the redirect after onboarding"
msgstr "온보딩 후 리디렉션의 유효성을 검사하기 위한 nonce"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/API/Controllers/Onboarding/OnboardingStatusController.php:71
msgid "The GoDaddy Payments onboarding status"
msgstr "GoDaddy Payments 온보딩 상태"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:49
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple Pay"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:50
msgid "Securely accept card payments and make checkout easier for customers with Apple Pay® on supported devices."
msgstr "지원되는 기기에서 Apple Pay®를 사용하여 고객을 위해 카드 결제를 안전하게 수락하고 간편하게 결제할 수 있습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:64
#, php-format
msgid "Accept Apple Pay® on supported devices and make checkout faster for customers. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "지원되는 기기에서 Apple Pay®를 수락하고 고객이 더 빠르게 결제할 수 있도록 하세요. 다음 영업일 바로 입금으로 빠르게 입금받으세요. %1$sGoDaddy Payments 약관이 적용%2$s됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:88
msgid "Apple Pay Settings"
msgstr "Apple Pay 설정"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:91
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:100
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:512
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:490
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:101
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:514
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:492
msgid "Enable to add the payment method to your checkout."
msgstr "결제에 결제 방법을 추가하려면 활성화하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:94
#, php-format
msgid "Apple Pay shows to %1$sSafari users on supported devices%2$s."
msgstr "Apple Pay는 %1$s지원되는 기기의 Safari 사용자%2$s에게 표시됩니다."

#. translators: Text displayed next to a dropdown input field with a list of pages for the user to choose from
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:103
msgid "Pages to enable Apple Pay on"
msgstr "Apple Pay 활성화 페이지"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:111
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:120
msgid "Cart"
msgstr "카트"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:112
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:121
msgid "Checkout"
msgstr "결제"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:113
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:122
msgid "Single Product"
msgstr "단일 제품"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:118
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:127
msgid "Button label"
msgstr "버튼 레이블"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:119
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:128
msgid "Check button labels here"
msgstr "여기에서 버튼 레이블 확인"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:124
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Add Money with"
msgstr "자금 추가"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:125
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Book with"
msgstr "예약하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:126
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "구매하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:127
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Check out with"
msgstr "결제"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:130
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Contribute with"
msgstr "기여하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:131
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Donate with"
msgstr "기부하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:132
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Order with"
msgstr "주문하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:135
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Plain (logo only)"
msgstr "일반(로고만)"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:136
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Reload with"
msgstr "다시 로드"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:137
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Rent with"
msgstr "대여하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:138
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Set up"
msgstr "설정"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:139
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Support with"
msgstr "지원하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:140
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Tip with"
msgstr "팁 결제:"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:141
msgctxt "Apple Pay"
msgid "Top Up with"
msgstr "충전"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:146
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:144
msgid "Button style"
msgstr "버튼 스타일"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:147
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:145
msgid "Check button style here"
msgstr "여기에서 버튼 스타일 확인"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:152
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:151
msgid "Black"
msgstr "검정"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:153
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:152
msgid "White"
msgstr "흰색"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:154
msgid "White with outline"
msgstr "윤곽선이 있는 흰색"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:160
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:158
msgid "Button height"
msgstr "버튼 높이"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:161
msgid "Apple requests the button size match your cart/checkout button and be 30 to 64 pixels tall. The width is set automatically."
msgstr "Apple은 카트/결제 버튼과 일치하는 버튼 크기와 30-64픽셀의 높이를 요구합니다. 너비는 자동으로 설정됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/ApplePayGateway.php:161
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:159
msgid "Check button size here"
msgstr "여기에서 버튼 크기 확인"

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:46
#, php-format
msgid "Accept Google Pay™ on supported devices and make checkout faster for customers. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "지원되는 기기에서 Google Pay™를 수락하고 고객이 더 빠르게 결제할 수 있도록 하세요. 다음 영업일 바로 입금으로 빠르게 입금받으세요. %1$sGoDaddy Payments 약관이 적용%2$s됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:97
msgid "Google Pay Settings"
msgstr "Google Pay 설정"

#. translators: Placeholders: %1$s - open <a> HTML link tag, %2$s - close </a> HTML link tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:104
#, php-format
msgid "Google Pay shows on %1$ssupported browsers%2$s."
msgstr "Google Pay가 %1$s지원되는 브라우저%2$s에 표시됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:112
msgid "Pages to enable Google Pay on"
msgstr "Google Pay 활성화 페이지"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:133
msgctxt "Google Pay"
msgid "Book with"
msgstr "예약하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:134
msgctxt "Google Pay"
msgid "Buy with"
msgstr "구매하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:135
msgctxt "Google Pay"
msgid "Check out with"
msgstr "결제"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:136
msgctxt "Google Pay"
msgid "Donate with"
msgstr "기부하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:137
msgctxt "Google Pay"
msgid "Order with"
msgstr "주문하기"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:138
msgctxt "Google Pay"
msgid "Pay with"
msgstr "결제 방법"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:139
msgctxt "Google Pay"
msgid "Plain (logo only)"
msgstr "일반(로고만)"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPayments/GooglePayGateway.php:159
msgid "Google requests the button size match your cart/checkout button and be 40 to 100 pixels tall."
msgstr "Google은 카트/결제 버튼과 일치하는 버튼 크기와 40-100픽셀의 높이를 요구합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:92
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:666
msgid "Credit/Debit Card"
msgstr "신용카드/직불카드"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:93
msgid "Securely accept credit/debit cards in your checkout."
msgstr "결제 시 신용/직불카드를 안전하게 수락할 수 있습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - <a> tag, %2$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:133
#, php-format
msgid "Accept all major credit/debit cards in your checkout quickly and securely. Get paid fast with deposits as soon as the next business day. %1$sGoDaddy Payments Terms apply%2$s."
msgstr "빠르고 안전하게 결제할 때 모든 주요 신용/직불 카드를 사용하세요. 다음 영업일 바로 입금으로 빠르게 입금받으세요. %1$sGoDaddy Payments 약관이 적용%2$s됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:224
msgid "Business Name:"
msgstr "비즈니스 이름:"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:229
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:235
msgid "Switch account"
msgstr "계정 전환"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:254
msgid "Account Details"
msgstr "계정 정보"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:280
#, php-format
msgid "Manage your account settings in the %1$spayments dashboard%2$s"
msgstr "%1$s결제 알림판%2$s에서 계정 설정을 관리하세요"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:280
#, php-format
msgid "Manage your GoDaddy Payments account settings in the %1$sPayments Hub%2$s"
msgstr "%1$s결제 허브%2$s에서 GoDaddy Payments 계정 설정을 관리하세요"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:302
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:532
msgid "Checkout Settings"
msgstr "결제 설정"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:519
msgid "Title in Checkout"
msgstr "결제 시 제목"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:525
msgid "Description in Checkout"
msgstr "결제 시 설명"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:532
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:559
msgid "Transaction Type"
msgstr "거래 유형"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:534
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:561
msgid "Select how transactions should be processed. Charge submits all transactions for settlement, Authorization simply authorizes the order total for capture later."
msgstr "거래 처리 방법을 선택하세요. 요금 부과는 결제를 위해 모든 거래를 제출하며, 승인은 주문 총액을 나중에 캡처할 수 있도록 승인합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:537
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:564
msgctxt "noun, credit card transaction type"
msgid "Charge"
msgstr "요금 부과"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:538
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:565
msgctxt "credit card transaction type"
msgid "Authorization"
msgstr "승인"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:542
msgid "Charge Virtual-Only Orders"
msgstr "가상 전용 주문 요금 부과"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:544
msgid "If the order contains exclusively virtual items, enable this to immediately charge, rather than authorize, the transaction."
msgstr "주문에 가상 항목만 포함된 경우 거래를 승인하는 대신 즉시 청구할 수 있습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:548
msgid "Capture Paid Orders"
msgstr "결제 완료된 주문 캡처"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:552
#, php-format
msgid "Automatically capture orders when they are changed to %s."
msgstr "주문이 %s(으)로 변경되면 자동으로 주문이 캡처됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:553
msgid "a paid status"
msgstr "결제됨 상태"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:557
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:537
msgid "Accepted Card Logos"
msgstr "사용 가능한 카드 로고"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:559
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:539
msgid "These are the card logos that are displayed to customers as accepted during checkout."
msgstr "고객이 결제 시 사용할 수 있는 것으로 표시되는 카드 로고입니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - <strong> tag, %2$s - </strong> tag
#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:562
#, php-format
msgid "This setting %1$sdoes not%2$s change which card types the gateway will accept."
msgstr "이 설정은 게이트웨이가 수락할 카드 유형을 변경하지 %1$s않습니다%2$s."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:573
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:547
msgid "Saved Cards"
msgstr "저장된 카드"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:575
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:549
msgid "Enable customers to securely save their payment cards to their account for future checkout."
msgstr "고객이 향후 결제를 위해 결제 카드를 자신의 계정에 안전하게 저장할 수 있습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:579
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:553
msgid "Detailed Decline Messages"
msgstr "상세한 승인거절 메시지"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:581
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:555
msgid "Enable detailed decline messages for customers during checkout rather than a generic decline message."
msgstr "일반 승인거절 메시지가 아닌 결제 중인 고객을 위한 상세한 승인거절 메시지를 활성화합니다."

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:585
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:569
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:587
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:571
msgid "Show Detailed Error Messages and API requests/responses on the checkout page and/or save them to the debug log"
msgstr "자세한 오류 메시지 및 API 요청/응답을 결제 페이지에 표시하거나 디버그 로그에 저장"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:590
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:574
msgid "Off"
msgstr "끔"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:591
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:575
msgid "Show on Checkout Page"
msgstr "결제 페이지에 표시"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:592
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:576
msgid "Save to Log"
msgstr "로그에 저장"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:593
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:577
msgid "Both"
msgstr "둘 다"

#: src/WooCommerce/Payments/GoDaddyPaymentsGateway.php:652
msgid "Pay securely with your credit/debit card."
msgstr "신용카드/직불카드로 안전하게 결제하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/Integrations/PreOrderIntegration.php:191
#, php-format
msgid "Pre-Order release payment failed: %s"
msgstr "사전 주문 릴리스 결제 실패: %s"

#: src/WooCommerce/Payments/Stripe/Frontend/PaymentForm.php:146
msgid "Currently unavailable"
msgstr "현재 사용할 수 없음"

#. translators: Placeholders: %1$s & %3$s - <a> tag, %2$s & %4$s - </a> tag
#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:77
#, php-format
msgid "Securely accept online payments via credit/debit card, wallets, bank redirects, and other methods enabled in your Stripe account. %1$sView Stripe pricing%2$s for your business' location and payment methods. %3$sStripe terms apply%4$s."
msgstr "Stripe 계정에서 활성화된 신용/직불카드, 지갑, 은행 리디렉팅 및 기타 수단을 통해 온라인 결제를 안전하게 수락하세요. 비즈니스의 위치 및 결제 방법에 대한 %1$sStripe 가격을 확인%2$s하세요. %3$sStripe 약관이 적용%4$s됩니다."

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:244
msgid "You are about to disconnect your Stripe account. Your store will not be able to process transactions using Stripe until you connect an account again."
msgstr "Stripe 계정을 연결 해제하려고 합니다. 스토어에 계정을 다시 연결할 때까지 Stripe를 사용하여 거래를 처리할 수 없습니다."

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:486
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:505
msgid "Disconnect Stripe Account"
msgstr "Stripe 계정 연결 해제"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:514
msgid "Connecting to Stripe..."
msgstr "Stripe에 연결 중..."

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:516
msgid "This operation can take up to a few seconds. Please reload this page to check the current status."
msgstr "이 작업에는 최대 몇 초가 소요될 수 있습니다. 현재 상태를 확인하려면 이 페이지를 다시 로드하세요."

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:526
msgid "Connect Stripe Account"
msgstr "Stripe 계정 연결"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:590
msgid "Affirm"
msgstr "Affirm"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:591
msgid "Afterpay / Clearpay"
msgstr "Afterpay/Clearpay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:592
msgid "Alipay"
msgstr "Alipay(알리페이)"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:593
msgid "BECS direct debit"
msgstr "BECS Direct Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:594
msgid "Bancontact"
msgstr "Bancontact"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:595
msgid "Boleto"
msgstr "Boleto"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:596
msgid "Credit / Debit"
msgstr "신용카드/직불카드"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:597
msgid "EPS"
msgstr "EPS"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:598
msgid "FPX"
msgstr "FPX"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:599
msgid "Giropay"
msgstr "Giropay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:600
msgid "GrabPay"
msgstr "GrabPay"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:601
msgid "iDEAL"
msgstr "iDEAL"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:602
msgid "Klarna"
msgstr "Klarna"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:603
msgid "Konbini"
msgstr "Konbini"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:604
msgid "OXXO"
msgstr "OXXO"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:605
msgid "P24"
msgstr "P24"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:606
msgid "PayNow"
msgstr "PayNow"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:607
msgid "SEPA Debit"
msgstr "SEPA Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:608
msgid "Sofort"
msgstr "SoFort"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:609
msgid "ACH Direct Debit"
msgstr "ACH Direct Debit"

#: src/WooCommerce/Payments/StripeGateway.php:610
msgid "WeChat Pay"
msgstr "WeChat Pay"

#: src/WooCommerce/Shipping/CoreShippingMethods.php:161
msgid "Order Instructions:"
msgstr "주문 지침:"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:69
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:141
msgid "Local delivery"
msgstr "현지 배송"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:70
msgid "Allow customers to select local delivery service. Taxes will be applied using customer's shipping address."
msgstr "고객이 현지 배달 서비스를 선택하도록 허용합니다. 고객의 운송 주소를 기반으로 세금이 적용됩니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:134
msgid "Enter a cost (excl. tax) or sum, e.g. <code>10.00 * [qty]</code>."
msgstr "비용(세금 제외) 또는 합계를 입력합니다(예: <code>10.00 * [qty]</code>."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:134
msgid "Use <code>[qty]</code> for the number of items, <br/><code>[cost]</code> for the total cost of items, and <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20\" max_fee=\"\"]</code> for percentage based fees."
msgstr "상품 수는 <code>[qty</code>, <br/>총 상품 비용은 <code>[cost]</code>, 백분율 기반 수수료는 <code>[fee percent=\"10\" min_fee=\"20\" max_fee=\"\"]</code>를 사용하세요."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:138
msgid "Checkout Title"
msgstr "결제 제목"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:140
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "결제하는 동안 사용자에게 표시되는 제목을 제어합니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:145
msgid "Tax status"
msgstr "세금 상태"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:150
msgid "Taxable"
msgstr "과세"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:151
msgctxt "Tax status"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:155
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:163
msgid "Minimum order amount total when available"
msgstr "최소 주문 금액 총계(가능한 경우)"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:166
msgid "The amount a customer’s order must be greater than or equal to in order to select the shipping method."
msgstr "운송 방법을 선택하려면 고객의 주문 금액이 이보다 크거나 같아야 합니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:171
msgid "Minimum order total when free"
msgstr "무료인 경우 최소 주문 총계"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:174
msgid "The amount a customer’s order must be greater than or equal to for the shipping method to be free."
msgstr "운송 방법을 무료로 제공하려면 고객이 주문한 금액이 이보다 크거나 같아야 합니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:182
msgid "This description will be displayed underneath the Local Delivery shipping method name in the Cart and Checkout pages."
msgstr "이 설명은 카트 및 결제 페이지의 현지 배달 운송 방법 이름 아래에 표시됩니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:189
msgid "Delivery instructions"
msgstr "배달 지침"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalDelivery/LocalDelivery.php:190
msgid "Message that the customer will see on the order received page and the processing order email after checkout."
msgstr "고객이 받는 주문 페이지와 결제 후 주문 처리 중 이메일에 표시할 메시지입니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:120
msgid "Shipping method description that the customer will see during checkout."
msgstr "결제하는 동안 고객에게 표시되는 운송 방법 설명입니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:126
msgid "Pickup instructions"
msgstr "수령 지침"

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:128
msgid "Message that the customer will see on the order received page as well as in the processing order and ready for pickup emails."
msgstr "고객이 받는 주문 페이지와 주문 처리 중 및 이메일 픽업 준비 상태에 표시할 메시지입니다."

#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:222
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:231
#: src/WooCommerce/Shipping/LocalPickup.php:255
msgid "Pickup Instructions"
msgstr "수령 지침"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:105
msgid "Carrier"
msgstr "운송 업체"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:106
msgid "Tracking number"
msgstr "추적 번호"

#: src/WooCommerce/Views/Components/AbstractShipmentsTable.php:110
msgid "Items"
msgstr "항목"

#: src/WooCommerce/Views/Components/GoDaddyIcon.php:25
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: src/WordPress/Interceptors/EnforcePostNamePermalinksInterceptor.php:111
msgid "Warning! Plain Permalinks Detected"
msgstr "경고! 일반 퍼머링크 감지됨"

#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:133
msgid "You attempted to install a blocked plugin."
msgstr "차단된 플러그인을 설치하려고 하셨습니다."

#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:143
msgid "One or more blocked plugins have been removed."
msgstr "하나 이상의 차단된 플러그인이 제거되었습니다."

#. translators: Placeholders: %1$s - Opening <a> tag, %2$s - Closing </a> tag
#: src/WordPress/Plugins/Overrides/Interceptors/DisableBlockedPluginsInterceptor.php:155
#, php-format
msgid "GoDaddy disallows a small list of plugins that can cause performance and other issues on your store. If you attempt to install them, we'll remove them for you. You can check out %1$sthe entire plugin blocklist here%2$s."
msgstr "GoDaddy는 고객님의 스토어에서 성능 및 기타 문제를 유발할 수 있는 플러그인의 일부 목록을 허용하지 않습니다. 설치하려고 하시는 경우 이를 제거해 드리겠습니다. %1$s여기에서 전체 플러그인 차단 목록%2$s을 확인할 수 있습니다."

#: templates/woocommerce/emails/order/order-shipments.php:23
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:24
#: templates/woocommerce/order/order-shipments.php:25
msgid "Shipments"
msgstr "배송"

#. translators: Placeholders: %1$s - Shipping carrier, %2$s - Shipping provider label
#. translators: Placeholders: %1$s - Tracking number column name, %2$s - Tracking number
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:29
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:31
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr "%1$s: %2$s"

#. translators: Placeholder: %s - tracking URL
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:35
#, php-format
msgid "Tracking URL: %s"
msgstr "추적 URL: %s"

#. translators: Placeholder: %s - items column
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:40
#, php-format
msgid "%s: "
msgstr "%s: "

#. translators: Placeholders: %1$s - item name, %2$s - item quantity
#: templates/woocommerce/emails/plain/order/order-shipments.php:44
#, php-format
msgid "%1$s x %2$s"
msgstr "%1$s x %2$s"

#: templates/woocommerce/emails/plain/ready-for-pickup.php:32
#: templates/woocommerce/emails/ready-for-pickup.php:38
msgid "Your order is ready for pickup."
msgstr "고객님의 주문을 픽업할 준비가 되었습니다."
